召喚痴線西（32）

上回提要
1. Spoonspoon抄人不斷 成功吸納負評 當事人話要speakup不過只聞樓梯響

2. 大佬B嬸嬸又想出嚟搲撈

Lm

屎盤會唔會下年先speak up

Lm希望推爆呢個post前
spoon可以出到聲明

屎盤瘋狂扮珍姐真係好正 唔好俾佢停

好intRRRoveRRRRRted呀

上個po咁撐spoon果位絲打可唔可以叫佢快啲speak up等大家快啲知道真相？
一陣我地冤枉好人就唔好啦

有聲嘅

真係由頭抽到落腳 表情動作都抄

好confidence

所有話spoon既cm都有一個負評
屎盆你好

平時見到啲人入黎嘈我都唔太想理啲on9
但今次真心想問
係咁幫老泥spoon講野個個到底係咪Mr.牛油果?

等緊老泥 speak up

睇死認真你就GG了仲mon緊po 繼續負皮我哋囉 又搏唔過痴線西又要嬲豬比負皮 你係spoon本人定牛油果呀

佢係咪以為爆我個名出嚟就好多人幫佢
點知無人理佢

我就真係small potato嚟
你要針咪針囉

因為大家比較關心佢個speak up

其實如果佢唔係屎盆本人或者阿牛油果 點解佢會知你個名

認真先生講嘢好唔中肯
我覺得有機會係佢哋本人

大家可以睇返農民spoon年頭嘅片
在比較佢而家嘅行為舉止
無論動作表情 口頭禪全部都抄晒pkj

真心覺得佢有精神病
其實trace返真係心到寒埋 好恐怖

入黎輕輕一推 睇下有咩花生先

到底做乜事呢幾個post都有人上黎搵交嘈
班丐衣係咪夾錢請人黎t搞事

我冇follow開spoon，唔知佢有冇po過你dm佢嘅圖出嚟公審
如果冇，除咗spoon本人或者佢身邊嘅人
個位GG了點會知你咩名

如果po過就當我冇講過啦

唔記得之前珍姐喺唔知邊條片講完自己係introvert
冇耐老泥又沖出嚟柒
點解乜鳩都要抄足
可能珍姐食屎佢又跟住食屎
呢條女根本就係癲嘅

係咪諗唔到點兜就諗住講我個名出嚟
點知令大家更加想睇到佢收皮

要問返佢啦

好想睇下佢地今次又點解釋

我都唔知呢
一早俾佢block咗

想引開大家注意掛。不過WFC，speak up喇spoon

期待你speak up

睇死佢到最後都當冇左件事繼續抄抄抄

其實一向對你冇乜大感覺架 不過見到你定唔知阿牛油果先生做埋啲咁嘅嘢 真係好想睇你收皮

做乜鳩影到女巨人咁

大笑咗
點解咁恐怖

幫佢地p返正常先

lm

諗起呢張圖

個個 “認真你就GG了”係咪屎盆條仔牛油果呀

#227838 新User?

做乜抄我呀屎盤
咬你

擺明啦

Spoon嘅speak up會唔會同佢啲廣告info box update一樣 得個講字之後走數

好大機會佢講完唔算數 想當冇事發生
我哋唔好俾佢停
Dislike都俾我哋搞到過千

希望呢個po唔會有交嘈
想睇d beggar自打咀巴做柒野花生多過睇你地長篇大論鬧交

呀spoon姐放低負評之前不如諗下 點解痴線西近排係咁狙擊你
係因為你抄人真係好過份 廣告又亂咁賣
大家咁神心狙擊你 與其淨係嬲豬嗌speak up同del ig留言 不如反思自己有乜問題
吾日三省吾身呀 知唔知點解

咁都貫徹佢風格嘅
但我已經買好花生等佢架喇喎

屎盆

最憎啲無職業道德Youtuber
如果整圖嘅絲打放啲對比圖出去有無得諗
上次pkj抄jenn單嘢都成功引起公憤

放去邊好大家覺得？
農民真係抄到十足十
全部有根有據走唔甩

勁過9頭身，model身材

Intrrrrrrrovert 幾時 spppppeakkkk uppp 啊

全世界都等緊佢speak up

回應返先
如果佢地以KOL/beautyblogger/youtuber既身分推薦完a最好最鍾意最有用
但轉個頭又話b(仲有cdefg)
咁叫分享？
齋賣廣告我睇佢地做乜？我去睇官方廣告唔好？
根本班人就冇心打好自己份工
好靚好鍾意多謝哂譚仔呀姐都做得啦

[有圖] 到底e條偽abc加香港youtuber有幾厚面皮?

上次小狐狸絲咁貼都已經幾百正評 可以參考下

崠開新舖了
ding同pam都冇去

唔係講好左今日發佈聲明咩
浳底啊？
你半個公眾人物黎嫁喎
講左又做唔到
形象好差

之前已經成日扮打錯字搏noise

冇自己character 都算
抄到100%一樣好肉酸呀
睇youtube佢icon 就咁望我以為係天拿黎

崠對眼同個樣點解怪左咁

係咪係時候又要整整個眼皮
好肉酸啊

想放出面2個女仔去摩洛哥被斬頭既片比yaki wong睇
人地本地人都講到著褲露腳眼已經=invite人黎侵犯自己
佢仲可以講到自己冇錯

btw 佢上次話香港填鴨式教育果段野想講好耐
話香港教育係填鴨式既人
其實好明顯係冇讀過書既人
人地講乜佢就聽乜
聽到批評香港教育 可能有用過一次填鴨式黎比喻 就成世淨係識講呢個term去評論香港教育

唔讀書冇問題 但唔好講到自己係睇唔起香港教育制度所以先唔讀 係你根本讀唔到上去先冇得繼續讀 每個人都有不同專長 讀書唔啱你可以搵其他地方發展 但冇必要將讀書踩到一文不值

而且由一個失敗者口中講出黎真係冇說服力
我好憎海恩奶油 但人地dse 35分 再拍條片challenge dse（雖然我都係覺得佢條片冇point）完全表現到唔gur呢個教育制度 但又挑贏左 所以我先可以咁大聲屌你 好過yaki wong多多聲

佢放到人地個衰樣咁大 有仇？

intrrroverrrt spoon真係好撚小氣
最叻block柒人
我有個ac like咗「下巴出了事」呢個comment都被佢block
然後我睇吓其他like咗嘅受害者，發現有一個係火車頭認證嘅fans club ig

兩個一齊鬥豆豉眼

其實係咪尋日入黎搞事果個絲打就係佢本人
上黎9up幾句諗住會有人幫佢
點知最後又係敗走

好明顯係啦
幫自己幫到出曬面
以為一把口可以改變到乜 好天真
如果真係佢都幾冇品
係呢個時候唔認衰仲上嚟搞事
想踏低其他對手轉移視線

齋like都block?
之前pkj單野都比我地搞得咁大
佢明明發左聲明話會speak up
仲要有晒證據佢抄人
今次呢單野真係唔可以就咁算數

Like 下都block 係咪on9？係咪真係覺得全部follow 你嘅都係真係你啲”fans”鐘意你呀屎盆？小氣就小氣啦，冇所謂㗎喎，咪撚扮大方得體黃花閨女啦唔該你，好撚嘔心。你答人嗰啲問題，答到懶係大方得體咁，但係自己又做唔到，博咩姐？

Btw 睇緊老泥spoon ig mira肥左咁撚多

新片dislike經已推到1.3k 痴線西做到野

我想取消訂閱spoon YouTube 唔知點解佢會自己訂閱翻 試過其他人又得嫁wo，得佢取消唔到，電腦都試過都係唔得。 會唔會做左咩手腳，定得我一個咁

佢係227838
都幾新
我pm佢嗰時就係十二月十號
咁我放上嚟嘅對話呢就加曬密嘅
如果佢嗰時未開到account 咁227838就應該係佢自己啦

咁如果係佢自己
咁唔知佢話pkj啲片hea之後點面對pkj呢

遲早2k
其實都幾撚好笑 諗住掟我上嚟挑釁我
點知無人幫佢仲令大家更加憎佢
好彩大家都係正常人講道理

估唔到會係連登見到屎盤真身
真係I am so lucky啊

我啱啱又叫我朋友dislike咗

應該係新開就入黎痴線西個post幫spoon speak up
前幾個po都唔覺有人咁支持spoon

佢應該I am so lucky to have 我地班痴線西
等佢認清自己有幾克人憎
Hi 老泥spoon

突然間有人彈入嚟幫佢幫到出曬面
仲要知啲照計得我同spoon先知嘅嘢
大家知咩事啦
不過人哋死都唔認自己係咪唔好踢爆佢囉

不過呢
陳庚佑你真係心地好差好乞人憎呀

見過spoon真人，無乜禮貌
發夢見過佢係公眾場合公主病發
洗個ex做依樣個樣

贊成呀！
pkj以前一個ig video抄Jenn 已經搞到滿城風雨
農民spoon依家係呢一年十幾廿套衫都抄足
由Tina 抄到pkj 全部都係身邊嘅人真係好無恥
依家仲要覺得自己冇錯話要speak up
其實佢夠晒料可以開到一個新post
集合抄Tina pkj 嘅圖 都大把野講

好心佢平時啲回應就唔好懶係有器量
講乜都官方腔 假撚到咩咁
扮晒唔care
乜都抄人 見佢一個一個名牌手袋咁買到乞人憎

想推post因為我真係好得閒好無聊

有成1300個人唔鐘意spoon
成間中學咁多人

屎盆你咪繼續一個人慢慢dislike 我哋留啲comment 囉，你每dislike 一個，就搵一個frd dislike 你條youtube 片，鬥多囉

Good idea!!

說好的speak up 呢？想走數？

冇諗住會有人幫囉 亦冇諗住跟埋黎32 冇追晒post 冇咁得閒 但係見你哋係咁話我係spoon/牛油果
佢哋上黎覆你哋形象埋仲差 點知你哋會老屈埋我做佢哋啫

都講咗我做開cdrom 所以梗係新acc啦 講過話之前痴線西唔會講都咁盡 呢幾次又用印尼人又話人弱智
同埋覆返你話點解咁多人講呢啲嘢得開你一個名 因為得知你一個個名囉 同埋講明我係玩你㗎啦

點解知佢名 明明冇諗住post因為有佢acc

可唔可以碌上少少show個日期出黎

Block咪block囉 要專登去send張人地嘅相俾個三唔識七嘅viewer睇
而家要開多個ig ac有幾難 spoon肯定唔止一個ac啦
如果你唔係spoon 咁仲on9 半個公眾人物都做埋啲小學雞嘢 爆人地個名
印尼 農民 抄pkjenn 講得有錯咩
總知無論你係唔係spoon都好 Spoon就係on9小學雞

其實有冇人知cartier做乜事瘋狂送野俾kol？
之前好似送比sue呢啲美妝youtuber
依家連電競kol都送埋

有冇人明佢講咩
段野完全唔係答緊條問題既
我記得佢有拍過拖wo

做打手做得你咁低質
無啦啦爆人ig
屎盆同你講佢係邊個就代表你要講出黎咩

笑死 又慘敗
都係嗰句啦 好彩大家講道理

睇咗幾次先勉強明你講乜...
同Spoon一樣嘅啲奇怪grammar
咩叫「得知你一個個名」

講野唔岩聽就要block人
岩岩dislike數目已經1.4k
咁多人dislike 不如block 埋個channel佢

條友到底係哪來的自信
咁睇唔過眼人地話老泥咪繼續dm佢同佢講囉
上黎r存在感做乜 仲要無啦啦爆埋人地ig
定係佢覺得老泥好聽佢話 話block就block好有成功感？
屌呢啲人真係好撚無聊 小學訓導主任咩

佢既打手係咁上下水平啦

有絲打like左果個話佢下巴出了事嘅留言已經比佢block
佢仲要扮曬大方覆：您放心 我冇事
真係好撚頂癮

話咩人地笑佢膚色係種族歧視
人地劉穎璇夠黑啦 做埋港姐 又唔見人笑佢係農民
笑你農民係因為你望落好撚污糟 連啲腳指甲都核核突突 字又唔識多隻 連坐機場啲凳都要擺隻腳踩住張凳
外表同行為都係農民咁 唔笑你笑邊個啊

算啦 呢度唔係俾你同人鬧交
講嚟都嘥氣 就算係你都唔會認啦

屌我都有like佢個comment 點知俾佢block左
淨係接受人地讚佢 彈下佢就即刻block
咁樣點做半個公眾人物呀 難怪咁多人dislike你啦

Cls...你唔係spoon但你又有佢acc?
點都好啦 爆人地個名做乜9
老泥你心地真係好差
抄人抄到做半個公眾人物真係

講唔過又起哂鋼咁
農民你好小學雞呀

Cartier點會送比佢地

Let’s咩see姐 明明已經隔住個電話屌緊人地老母 已經想像到佢同佢舊垃圾牛油果一齊睇負評 跟住條卑微過螞蟻既仔就係隔離講bb你唔洗理佢地架 你係最好架 I’m so lucky to have you

扮乜cd rom 呀 你個啲係冇ac 呀新會然
又要扮唔care，又reply 到黎32
同屎盆一樣

如果佢係唔care
就唔會話出嚟speak up
好撚扮嘢乞人憎
做咩要扮大方心心啲留言
到底佢個人可以打到去邊
轉頭咪又係block9人

Speak up未呀
唔想包花生放到2019

係囉 instagram dm 相唔係淨係可以睇一次架咋咩?

其實我地不如唔好理上面條打手 由佢自己收皮
或者之前貼圖嘅絲出去開個po 講抄人一事 咁就有好多連登仔恭候spoonspoon 睇佢一把口點繼續講歪理

嘩，老泥spoon同老泥fans都好撚無品
咁樣爆人地個名出嚟都有既，啲氣量去哂邊？？？？？

唔知呢度有冇人follow開舊果個痴線西ig?
Hkbeautyyoutuber果個
最近見果幾位絲打用返個ig
有冇機會整合完叫佢地幫手post?
話曬果個ig有成2萬人follow
多啲人睇到

屌你地成班好小學雞

做開cd rom..本身冇話特別憎佢
係有時睇佢片覺得佢把聲好煩 內容又冇乜參考價值
最近先追痴線西post
哇佢真係抄得好過份下
Google左佢個名 原來上過rthk既「打開世界」做嘉賓
主持都叫佢做印尼人架喎 我地冇話錯佢啊
聽左頭幾分鐘 原來人地叫spoon係因為form1 d同學仔覺得佢名好難記所以幫佢改左花名叫「匙羹」
主持：據聞你覺得自己充滿印尼既血液，或者身分認同都話「我係印尼人」，同你交談個陣你又唔係好似香港人咁，好似唔知我講乜野咁
聽到依度笑左

可能講到1999咁 唔好意思

大家一齊聽下

補圖
佢係著左黑絲定咩？對腳咁黑既

學人講設計靈感

中學個個都叫佢匙羹
從來無人叫佢spoon

啲懶音多到

我都擺到明係笑佢弱智小學雞心地唔好
唔係笑緊啲農民淨係想笑陳庚佑

Btw 又blocked又now咁即係pass定present呀？
英文唔好不如打返中文啦

印尼時尚icon

唔似有著

我都有like但我岩岩睇返佢冇block我既

哇
好時尚

嘩屌 嚇死人咩
佢係咩場合咁著？

學校fashion show
一睇就知佢好有時尚觸角

明明我從來都冇喺佢ig留過言
都唔明點解要針對一個like
不過block得一個 我都仲可以開多千千萬萬個ac
mon post嘅老泥spoon你咪即管試下搵我出嚟block柒我

大部分comment都有1個dislike
Hi spoon!!

下巴仔唔見咗

豬隊友

佢而家應該係咁

咁唔放大囉

應該打唔小野

前排unfo左sue
無見一排
醜樣左咁多
入廠執一執啦

等睇農民痴崠抄土豪大媽look

人地宜家要搬出去住 邊有錢買山東大媽d貴野

中學生fashion show係咁上下啦
講返而家啲fashion sense好過

等佢speak up等咗好耐
仲要我地等到幾時

Spoon同pkjenn係會日日玩social media 會拍片擺上youtube 會同pr打交道會出event嘅introvert
丁丁就係一個有過男朋友 會同異性朋友出街嘅異性恐懼症患者
點解班beggar連呢啲都要爭住認一餐

佢地係咪覺得有病好威
真正有呢d病既人唔係佢地咁架囉

Introvert嘅人點會周圍同人講自己introvert

lazy dazzy
spoon
kheng chan
到底佢有冇formal既英文名？

真係叫spoon？
好柒

搏乜呢

佢買嘢留名唔係用Spoon㗎
好明顯都知道好柒啦

past tense唔係pass tense呀 英文唔好就咪捉人英文啦

咁差嘅話就農民都不如啦 唔好詆毀咗農民嘛
人哋心地點我唔知 我唔覺得冇對答齋睇igyoutube可以知道一個人好壞 但係至少知道你嘅唔多好
你唔racist講得弱智都ableist啦 好唔pc呀

定係因為人哋係「半個公眾人物」所以就抵俾你鬧
你個acc private嘅就唔應該俾人鬧 但係呢度啲絲post返啲private profile嘅人啲相出黎又冇問題 (bbshong, 牛油果) 好似有啲矛盾

你啱我真係唔夠時間唔夠得閒同你駁 希望你會搵到啲真係令你開心嘅嘢 有日可以冇咁多時間去攻擊啲你唔識嘅人
亦希望我都可以學吓唔好咁多手幫個唔識嘅人同其他唔識嘅人嗌交

ig推yaki個廣告
無人會買囉！點知會唔會食死人

得啦得啦老泥spoon 知你忙啦，忙極都要回post，已經睇得出你好唔憤氣
希望你唔好咁得閒負皮我地嘅comment

之前見佢同lhl兩個去睇展覽

好搞笑你講野19999好似農民spoon

句野有聲

連超蓮都收咁多名牌 但佢又唔係咩明星
雖然我都幾鍾意佢 但睇唔過眼啲pr乜人都送

點解咁多dislike
我話spoon明知sue個樣出哂事仲放到人地個樣咁大係咪有仇啫

Introvert嘅都唔會敢拒絕人地嘅邀請啦

賭王千金都要乞

連山東中媽都有得收名牌
送比超蓮依啲大客又有咩所謂

有時買野真係寧願係網上由外國訂翻黎都唔想益香港啲名牌

佢都要送

佢有乞? 點乞法?

無follow佢 唔清楚

其實超蓮係名媛 有公關品收都唔得？
又或者人哋係VVIP 收份VVIP gift呢？
人哋洗落去嘅錢點都多過收到嘅公關品
點解咁都要話係乞

究竟上面幅對話圖有冇日期啊

Agger 唔覺得超蓮收有咩問題

見佢咁大隻紅字話人乞 真係好想知到底超蓮點乞返黎

同埋送俾超蓮唔啱觀眾群咩
送俾佢好似仲中過啲二三線姐仔喎

Spoonspoon P圖技術有待加強
咁樣真係太明顯啦

推到spoon speak up同埋認真絲打張對話圖有日期

佢洗乜乞吖

送比佢好match佢身份喎

啲女人真係難服侍
送俾kol又話人地憑咩
送俾超蓮又話人地唔係明星憑咩
酸到出面
人地大客嚟
聖誕送件禮物討好下又要得你批准啊？

人地出街食餐飯都分分鐘貴過啲禮物啦
話人地乞翻嚟
眼紅都唔係咁計啊嘛

超蓮應該都超級vip大客啦 賭王個女使乜乞 包起間鋪都得啦

生勾勾喺度賣緊廣告咋喎

又話speak up

不過做high end手袋品牌應該貴極都唔會送比vip
送唔計入數 緊係叫d vip vvip過黎話幫佢hold起左個袋叫佢黎買 咁先跑到數
所以應該都係見超蓮有d影響力 唔算kol但係influencer 而送
講真follow得超蓮既都係唔少有購買力既女仔 例如d ol咁 咁我又覺得冇問題
超蓮真係收得起 人地由細到大都用開名牌啦

agger

熱鬧越多廣告

我見親beggar ig廣告都會檢舉

嚇死人

諗起以前佢kfc 白化雞張相

有名你叫 漂白雞

藝妓妝

先唔講Pr因為咩理由送比佢
但佢post一張相 又唔係著上身 就咁打句Thank you 然後tag埋個pr
at least吸引唔到我去買
得張相 完全唔informative 我去返個牌子嘅official ig/website等等 睇唔撚好？

利申 唔係覺得超蓮收禮有問題 只係好歹都唔好咁撚hea 如果話因爲無收錢 淨收禮所以hea都合理嘅 咁其他luxury brand照送禮唔出糧比Kol/youtuber都冇問題？都係爭個牌子個曝光率姐

你講野真係好小學雞 好鬼得意
先不論你係咪老泥 我只係知弱智同講野1999係會傳染㗎 唔好睇咁多抄人野嘅老泥喇

speak up未啊

等睇聲明

手痕search下YAKI WONG賣嗰隻減肥’代餐’
馬來西亞d人賣緊RM90 = HKD170
YAKI 一盒12粒野收人HKD315 食水都幾深
去旅行去到冇晒錢又出黎呃人
唔知佢又呃到幾多小妹妹呢

又話做開cd rom 又話新ac
無連登acc嘅cd rom又點知之前絲打dm spoon啊？private㗎喎
有連登acc嘅cd rom又點會個會員號碼咁後啊？

屎盤你諗藉口扮唔係自己都好啲啦

走數天后 百變農民 聖誕節話兩日後出聲明
睇怕2019都未聽到佢speak up

人地都無講邊個聖誕節
可能係2019 聖誕節

農民係咪連數學科都fail? 知唔知咩叫2日後?
SPEAK UP SPEAK UP SEPAK UP

Spoon個speak up 到底speak到未吖

spoon你好pretty呀! i’m so lucky to睇到以前嘅you呀

大牌子不嬲都送俾啲大客VIC喎
佢有錢女季季分分鐘買幾百萬啦, 我係個品牌PR送幾個袋有咩所謂?

佢對眼真係成撚個表哥咁

大家一齊等

眼細眉太粗 但又要去學人植眼睫毛 搞到冇晒眼白
究竟佢靚係邊

喂呀spoon/隱藏的mr牛油果
其實呢 嗌佢印尼人係歧乜春春視？咁如果我嗌人地英國人 美國人 咁又係好歧視？你覺得嗌人印尼人就叫歧視係因為你自己心目中都覺得印尼人低人一等 好心啦 你做咩歧視人地印尼喎 唔好歧視自己國家/唔好歧視女朋友個根啦 而且佢事實唔係印尼人咩？我地痴線西state fact都唔得呀？ 你好惡啊
以上係咪唔啱聽？block咗我囉~~~你最興嫁啦

農民眼和表哥眼只差一線

越得得多佢嘅相越諗唔明點解佢好意思話自己似阿sa

第一次咁期待spoon有咩講
等你speak up呀！

Pkjenn有新片教set頭啊
唔知印尼妹spoon睇左未呢
想睇speak up之餘仲想睇你點inspired by pkjenn
好期待你之後既分享

好好笑 啲reply係笑屎盆一定有兩個負評
Hi屎盆 快啲speak up啦 我好期待啊

哇個妝白到

點解無人講佢 真心覺得佢個樣又西又討厭 仲要扮可愛

屎萊冇個堆個個都一擔擔 個soso又係勁撚煩

大爺又show自己條腰操得幾fit啦

似係縮住肚影

每次見到都勁唔開胃

有冇絲打得閒整個懶人包

娜美幾討好 btw屎萊冇幾時收皮

唔止超蓮，其實luxury band點都有依啲公關品派俾自己啲上流名媛大客
可能三太四太都有收到，但佢哋唔用ig唔講出嚟你唔知姐

根本派公關品俾名媛同kol嘅目的都唔同
派俾超蓮其實係因為超蓮係客戶群，佢本身就有能力買啲products
係inform佢本人有新產品，就算唔放上ig其實都冇問題，pr都唔會詐佢型
況且超蓮收到公關品都唔會好似歐鎧淳咁「諗咗好耐買唔買，好彩而家唔洗錢都有」啦下話

明明kol有公關品收係因為佢哋啲follower
但佢哋淨係諗到啲乜柒you watch my videos for free
又唔諗吓憑乜野、點解會有產品甚至係錢收
當然啦，後嚟變晒買follower嘅就梗係覺得全靠自己付出

派貴婦野俾丁丁、Cartier俾啲未係到嗰個水平啲kol
呢啲亂鳩咁派嘅就係pr戇鳩㗎啦
但正正常常睇返target客戶派野
kol youtuber佢哋又講明sponsored，肯試色、介紹返件產品嘅話
呢到啲絲打點都易接受過就咁影張相thanksssss就包晒色

其實本來淨係想覆話超蓮hea呢個問題
廢事第時俾有心人話痴線西雙重標準
唔想騎劫咗個post，唔再覆喇

我覺得最主要係因為超蓮用得起+襯個袋 人地成身outfit都係牌子野 唔似得啲KOL用完個袋都仲係寒寒酸酸咁 同埋超蓮有翻咁上下知名度 followers入面有好多都係明星添 啲KOL真係憑什麼

其實派比名媛 / 上流社會d 仔仔女女 都係好正常
有d 仲會有d lunch meeting for介紹product
而果d lunch 在場都係同level 既人
唔似得其他d event 係人都去

上幾個留言話人乞果d 真係好酸

縮得好辛苦咁

咪玩啦話超蓮乞袋
個band乞佢要咋下話

佢入股個band都仲得呀

人地又唔係靠呢啲搵食 hea咩鳩啫
再講甘比一早收名牌袋啦 人地都係一句thank you
搵名媛同闊太比做咩
係佢地用先叫名牌
成街mk妹都用到 仲要比埋比佢地先叫用到cheap晒

庚姐成日好似好自豪咁FYI人自己媽咪係印尼華僑
爸爸就係印尼星加坡華僑
但華僑明明就係定居海外嘅華人
佢爸爸媽媽無外國血統 佢點會係混血兒
但庚姐又成日提佢屋企人印尼華僑 自己又識印尼話 明明好enjoy啲人覺得佢有印尼血統
但依家有人叫佢印尼人 佢就覺得人歧視
庚姐好嘢

下 姐係佢根本唔係印尼人？
唔係歧視印尼人 佢個膚色真係比較黑 我仲以為佢係混血
咁可能果啲真係老泥

我諗真係
佢喺YouTube同RTHK介紹佢屋企人係印尼華僑
而非印尼人
但不斷講到自己好似真係有印尼血統咁
唔知庚姐有咩居心呢

最樣衰係佢個下爬，由其笑個時，好難頂，唔明點解有人覺得佢靚

南亞人speak up 未

Spoon姐speak up未？
你一日唔speak up我地就一直追擊你

Spoon姐係咪要痴線西整懶人包畀廣大連登仔知先肯speak up

唔可以俾佢走數
大大聲聲話要申冤
點解依家冇咗回事？

我覺得佢可能係太百痴，唔知咩叫”華僑”
以為一個印尼人係香港住就叫華僑
佢無腦都唔係新聞啦

好想被屎盤瘋狂地負皮

關智斌youtube都請曾樂彤
Tlt仲拎隻碟送比kenny.........
公司真係捧佢捧到痴左線

真係好健康囉

屌佢老母係咪on9咖佢？
覺得咁攰咁辛苦咪唔好拍唔好放上youtuber 囉
又要做又要拎貞節牌坊？

唔知wow咗未 但tlt ig有認證tick wtf?!

崠好似都有

其實點先會有

做廣告有個定律
你睇到覺得唔吸引係因為你唔係target customer /audience
會吸引到果d自然會因為超蓮po完再去門市/website order
唔好下下覺得吸引唔到你就唔係好廣告

說好的speak up呢 喂呀成班痴線西等緊捧你場架印尼人

How do I request a verified badge for my profile?
To request a verified badge, you must be a public figure, celebrity or brand and meet certain account and eligibility requirements.

To request a verified badge:

Make sure you’re logged in to the account you’re requesting a verified badge for.
Go to your profile and tap .
TapSettings > Request Verification.
Enter your full name and provide the required form of identification (example: government issued photo ID).
Keep in mind that even if your account is eligible for verification, submitting a request doesn’t guarantee that your account will be verified. Learn what happens after you apply for verification.

Sorry wow 左
個咖啡佬娶佢嗱

佢條仔唔係咩好人
成日見佢撩女仔

利申： 日日見到佢男人

姣婆遇上脂粉客

其實我覺得佢操body黎講身型唔算操得靚

唔通本身唔岩個樣野就唔會係target audience?
或者有人唔中意佢/其他人就罷買都唔代表唔係target audience wo
好既廣告應該要去吸引人 而唔係明星效應
我唔覺得何超蓮係乞但如果個post係收錢廣告
都真係麻麻地 同d begger平時講句多謝就算一樣
不過我估係普通送比佢姐 冇咩好討論

啲kol成日講到自己好辛苦 要付出好多
其實冇人揸住枝槍迫佢拍片喎
係佢成日要乞sponsor 先要乜都post上網囉
Youtuber黎講emiwong 乞到最乞衣

美人點睇

旅行中，得閒整合下

玩得開心啲 等你出招

美美你出現喇

屎

其實送pr gift比何超蓮係好make sense
佢又靚又有知名度
牌子們緊係想同佢打好關係啦
有啲人覺得淨係出story好hea 因為呢份禮物送出去無要求佢出post 通常要出post都會加一舊錢去ensure有exposure say at least one ig post
or 本身佢真係鍾意份禮物 或者brand關係同佢好 再或者佢本人識做

佢想操到啲鬼妹咁有肉大pat，但佢根本操到一啲線條都冇，又大份又鬆

期待美人

老泥spoon speak up未

呢鋪真係等撚到2019

送比MK妹 做cheap自己牌子

真係要靠你啦美人 唔想印尼老泥spoon再側側搏 個speakup講左成個禮拜到而家影都無埋 真係要出公海post先可能引到佢

咁你又唔好咁講 表哥靚咁多…

表哥人品同心地好好架
唔好拎spoon黎比

follow過一排
本身都係想睇下人哋點樣健康生活
都知佢唔係靚女
但時間耐左真係覺得都好唔順眼同埋
唔知係咪佢自信得滯
睇唔落去unfollow左

如果咁講 點解啲begger又係求其打句thanks就比人屌到仆街

因為佢地係kol，負責介紹唔同新產品比人囉
上面咪講左超蓮唔係用kol身份收 冇人expect佢會review

本身唔啱點樣係target audience呀.....
而家唔係講緊個廣告要吸引到你本身唔鍾意果樣野變到中意喎
罷買根本係2回事又拉埋黎講
明星效應都係其中一個廣告可以達成既目的
你覺得佢冇做到 吸引唔到你 可能係因為你唔係佢地目標要接收到呢d信息既人
會收到呢d信息既人 可能係闊太 可能係太子女 可能係中產階層 follow開超蓮 未必爛超蓮係明星 但都算係佢果個level既生活質素 係佢地眼中 超蓮出個post多謝dior同我地去食譚仔打個卡一樣咁平凡 你會唔會覺得自己平時d ig story好hea？唔會 因為唔係交功課 同樣超蓮都唔係 只係一般收到禮物禮貌地講多謝咁解
而且你都唔知佢係咪收錢廣告
你明唔明我講緊咩架

咁啲BEAUTY blogger都冇定位自己係FASHION blogger 件事就合理？
btw 樓上有絲都講咗 可能佢純粹識做人 tag返個brand 背後冇人request何千金咁做
（雖然我覺得 無論係咪何千金都好 送得比人就係做cheap哂 ）

同意 開頭真係好討好 出左名之後黑人憎左 同埋愈聽佢d英文口音愈奇怪 好難聽 而且d片冇開始悶 勁多sponsor 冇興趣再follow

開始覺得老泥又係想借醜事嚟make noise 雖然睇落好似好唔合理，做啲嘢出嚟比人鬧佢，但事實上除咗一眾痴線西同埋痴線西親友團之外可能根本無咁多人會知道佢份人有幾撚濕鳩，反而吸引到更多妹妹仔睇佢，睇返佢前一排不斷錯字make noise就覺得佢唔係做唔出

乜野偷換概念呀
佢哋唔定義自己係fashion blogger而收就更加唔合理啦好冇
呀何千金就算冇咗社交媒體，佢對個brand都仲有價值 — 大客
班KOL冇咗社交媒體，對個brand仲有咩價值呀？
試下佢哋收完pr gift唔post上story睇下pr詐唔詐型

根本人哋送clutch俾闊太千金
同我哋買化妝品送試用咁上下

以一個普通人黎計emiwong係fit 但以一個fitness youtuber黎講就真係差幾皮 睇下外國既youtuber個個有哂shape emiwong係純粹瘦 無乜shape可言

第一張成塊板咁

最尾個堆「吉」pat圖 諗起icu

覺得佢好似icu 2.0 不過佢更加厚面皮同豬

條女個格衰到不得了

佢做左Youtuber之後身形無一開始果陣咁fit

未見過人自大同串嘴到咁

你知唔知咩叫target audience?
廣告唔洗去吸引埋本身冇咩興趣既人黎買？
咁洗咩賣廣告啊
本身唔好手袋 但係高收入既女士
吸引唔到佢地 但佢地都可以係traget audience

你咁講平時其他人求其賣廣告
呢度d絲打屌鳩佢地賣既野唔吸引hea打review
因爲絲打們唔係targer audience？
我贊成佢個story冇咩問題 但係你個target audience個logic係好fail

班人應該好想我地討論佢
好似之前八婆jade fans成日彈出黎就知
大家unfollow unsub左未啊！

Liz 收PR貨，借小巴西隻手扮送禮物
呢單嘢完咗喇？
佢就咁講句之後post會加返ad就比佢過骨？

有冇人覺得佢個食相好核突

好多人要狙擊

係咪又要整個表 整合來年痴線西主打狙擊目標

啲留言

琴晚睇新城 啲新人一開聲真係嚇死

真係好多個都想狙擊！
Liz呢啲偽君子真係好黑我憎，
扮曬嘢最討厭，成日扮到真心分享

一直有追到post
第一次留言
但係想問點解冇人提下呢個女仔嘅
見佢都好多followers

成日覺得佢對眼好似好假一定有整到
而且覺得佢嗰格好似都幾衰⋯
最主要係冇見過一個人可以整生日蛋糕比自己男朋友
然後大大隻字寫住please marry me asap啫

邊位

我見佢同ck u chin仲有tongcandy嗰堆好friend
以為應該好多人都見過佢個樣

Spoon speak up 未？

spoon想拖到幾時
又要挑機又淆底

陳庚佑新片dislike已經去到1.6k

我諗spoon冇諗過條片咁大迴響 咁多人負評佢
所以即刻淆底
除非佢真係作到個好好既理由 如果唔係
Speak up =死雞撐飯蓋
唔speak up =心有屎

上面話超蓮係牌子大客 係有可能既
但其實佢或者其他明星去fashion week係好多sponsor
牌子們都係想搵佢r多d coverage

Btw beauty同fashion係好唔同
無得撈埋黎講
beauty products平咁多 緊係可以鳩送 可能你話lamer cdb個啲咁貴 但佢最貴個樣都未夠luxury brand一件small leather goods

話你地班人偏激挖苦佢啊
農民會玻璃心頂唔順咖
人哋已經「很公開」

負評係俾屎盆

咁幾時公開埋點解成日都要抄人

人哋話佢哋已經好公開喇

Spoon條片1.7K dislike了

Spoon下面個留言

spoon speak up未？

笑死 快到

post咁多黎解釋佢同佢條仔啲野做乜撚 暫時無人想知啊 因為我地大家都等緊你speakup啊老泥 幾時speakup啊 下？不如2020年先speakup啦 2019年都黎緊

佢條仔個ig原本都係public架啦
扮撚曬野

點解男朋友tag佢d相又要hide 埋仲要唔del同ex d相？
唔del ex相又唔del youtube片
但係影相死都要遮住個樣就知農民spoon真係嫌佢條仔樣衰
幾時同健身狗拍個couple lookbook呀

係街撞過真人 整到好假
唔知邊一忽係真

未諗到佢個牛油果可以抄邊個

條友個comment應該比佢del左加block埋
本身諗住去like點知已經搵唔到

等左佢咁多日淨係打段咁嘅野
speak up未啊

健身狗就健身狗啦扮咩abc 牛油果

覺得佢排牙個feel好像Donkey

人地覺得自己似啊sa架點可以用佢黎同donkey比架

求婚嗰段feel唔到好感動

都係為左威同曬命 呃下like姐
一個自我陶醉既儀式黎

推

睇佢男友ig嘅舊相
最明顯係個鼻

Tag一Tag LushHK 又想要啲PR送比佢？

真人對眼好明顯吊咗線
好誇張

好似兩個人咁
唔認得係佢
以前明明都好似唔錯
但依家睇相都覺得好假

同得ck, merryso, candy tong friend就Feel到好拜金港女type 佢段求婚片，一見到有人拍片就話要除3先，要除介子先，疾住佢男朋友講野...

話是話，呢排山東無同丁friend之後，開始同呢個人熟，睇佢前幾日story

妹妹仔錢易呃
3百幾買盒餅 覺得有效

咩勞段片係咁吹奏自己係超級好女朋友, 仲話覺得自己啲驚喜去到求婚級數
老實講, book 間房整個cake, 同條仔去樓下帶佢上酒點房, 有幾suprised

與其食完鵝肝再食呢啲偽減肥食品 不如一開始就食得健康啲
要減肥其實要有一個健康生活習慣
再者 呢啲不明來歷嘅食品/藥品 有啲咩成分你都唔知 出左事真係投訴無門
我寧願去屈記/萬0 起碼人地賣嘅藥有check過證實安全

呃飯食嘅人真係唔配拎住Youtuber個名招搖撞騙
一係十萬年唔出片 一係就廣告扮自購唔利申

我而家寧願睇啲新晉Youtuber 雖然少啲人睇但人地賣廣告起碼會做足分析同評測 或者用短劇微電影嗰啲present 係落足心機定hea觀眾真係高下立見

名就唔開喇 唔想燈死啲好YouTuber 不過真係好不齒yaki/spoon呢啲呃妹妹仔呃飯食嘅人

成條片好悶
有時正常聲 有時扮雞仔聲
好討厭佢把聲
係咁講oh my god

Spoon姐係咪諗唔到點反駁痴線西呀 定佢咁樣就已經當speak up左？
雷聲大雨點小 柒嘅咪又係你自己

快d unsub 佢

most importantly, 飛撚左jodie

萬0，屈記最多無效，唔會食死你

已unsubscribed, 我都係睇到呢段片先知未un

佢把笑聲尖叫聲聽到人好燥 同埋有幾sweet...整蛋糕畫下簿仔大撚把人會做啦 講到自己幾獨特

啱啱睇fb, 見到韓國出名諧星朴娜萊同導演夫人撞樣

朴娜萊瘦果陣都唔差架
侮辱左朴娜萊啦同導演夫人比

話說倪晨曦upload咗求婚片段上ig
冇人覆你呀希靈魚

佢終於都忍唔住返出嚟
化到馬嬲屎忽咁

仲要講野變到勁姣

邊到有得睇返佢做咩摺埋左一排

I apology for that
世界級英文水準
我都想好似pk珍咁可以去美國”留學”呀

Wtf 化到咁都做到beauty beggar

因為之前有個ac上黎話自己做pr 講到franka好好 唱衰其他youtuber 比人發現左果個所謂嘅pr疑似係franka自己 愈解釋愈大嫌疑 最後佢就摺埋左
應該都好多個po之前

啱啱睇番好似係痴線西（9）？

佢幾廿個story係咁打英文，但條片就用中文拍

諗起佢喺j lou條片都係錯哂grammar

就黎2019年了，究竟呀屎盆姐肯speak up未

Pkj對眼好似大咗

2049都未諗到點兜

大j新片講做youtuber搵幾錢
10萬+ followers ~$10,000 一個ig post（beauty kol)；
30萬+訂閱 $40,000~$60,000 youtube品牌宣傳。

老泥係咪諗住唔回應 丟淡件事

宮心計 癡線

痴線西8，18係大爺，28係假袋joan

不如去佢ig提佢發聲明

岩岩見到亞視暗星入左，
本來封左既貴賓區
kol有特權阿

可能要推到38老泥先speakup

有人mon緊post

祝各位痴線西新年快樂之spoon過左年仲未speak up

其實打錯咪錯打
本身好小事 又要出個po講
做多左就好柒架喇

大j 條新片
spoon 姐每月十萬不是夢

老泥手指

仲要冬天著背心 佢真係好撚k型

人地abc又住過外國唔怕凍架

不過佢十一月反而要著羽絨

就咁比佢當冇咗件事

好似蘇永康冇戴眼鏡

如果係大brand我覺得對個brand黎講係值，因為個產品暴光率真係增加左好多，尤其係youtuber，佢地d followers大部份都係active既，d 買followers既就另計。但一個大brand黎講無可否應比錢youtuber宣傳效果係仲好過tvb d三、四線藝人 呢個就係點解d youtuber可以收到咁貴 因為佢地賣既真係人氣 不過我想講如果出名d既收一收樣野出一出個story已經有10k架喇， ig post係above 10k

唔係過幫佢講野
但睇背景好似係室我自己係屋企都係短衫短褲
唔覺有問題

講到咁 但好明顯Jodie花左好耐時間去學會放低 佢傷心個排試過停用過ig兼delete埋 同埋都unfollow左Angela啦

有無睇佢而家條仔，柒到

大j 條片明串屎萊母

姐係飛左jodie又同第二個一齊？

呀Angela 你有無諗過人地唔撚想比你擺出黎公開討論

佢真係好撚仆街 同左第條仔一齊過左去就算啦，又出個story提番咁唔個博乜咁

睇左franka條新片一半頂唔順 講嘢好作狀

我聽到話會分開開架同專櫃嗰度已經撳咗交叉

我唔係想人身攻擊佢
但係佢個樣已經唔係靚 化妝又唔係叻
不如唔好做Beauty YouTuber啦
佢咁讀得書 真係唔明點解要拋頭露面

屌 一㩒viu tv 叱咤 就見到暗星 曾樂彤

咁都有獎？？？

笑死就快連留下個看更都多謝埋 佢都知自己搞到軒仔承受不必要既壓力

曾樂彤有暗星冇
暗星不如真係收收皮啦 歌唱比賽到而家成十年連個新人獎都爭唔贏
人地曾樂彤一出道第一年已經贏左佢
雖然兩個都咁上下難聽

點解可以講到好似朗誦咁

死唔斷氣咁

我忍到佢講muji個睫毛夾話夾得曬佢啲毛毛講咗句「unbelievable 」 雞皮都起埋 頂唔順講咗句粗口跟手熄埋youtube

Tlt起碼有英皇力捧 暗星乜都無 點爭

啱啱諗住睇下有幾作狀
睇咗唔夠廿秒頂唔順 真係作狀得好誇張
拍得住陳庚佑

成日覺得我地咁係教精緊佢地

老老豆豆 grammatical mistakes 不如話typo
仲得體

睇左十秒
好似朗誦 仲要係好假的肥仔果種
Disgusting digestion

佢個妝似去做大戲

點解我覺得佢好似學蝦乾咁

水魚串到仆街

塊面咩事

jadelam 農民呢啲差唔多日日都po ig廣告
照大j咁計 過10萬follow 閒閒地5000蚊一個post
一個月最小20個都搵緊十萬蚊
真係發過豬頭

衝2k不是夢

佢個妝好肉酸 呀梅咁

農民起碼兩萬一個post
四五十萬一個月就真

佢講多謝講到背晒稿咁

就快係like數兩倍 係咪覆要等嗰日speak up

勁似saw 嚇到個心離一離
我諗tlt 自己都知咩事 佢ig post 個張P 淡左個蘋果肌

套衫想點

SSSSSPEAKKKKKKKK UPPPPPPPP?? 我唔會放棄呀日鳩日提你呀

此地無銀啫

獨立生長蘋果肌

其實佢係咪同時間得罪化妝師同髮型師
上次出活動又係咁柒

其實佢d牙箍到咁仲可唔可以正常咬合

係次撚次出活動都咁柒

皮膚好？睇過
最睇唔過眼係佢 2018開始出片已經慢到無存在感咁濟
仲有一大堆pr送嘢俾佢 厚唔厚面皮啲

想知仙仙係咪同條仔去倫敦？定佢無拍拖？

講真如果佢真係有拖拍都會戥佢開心
利申 鍾意佢 唔鍾意蝦乾

佢2018出左24條片 不過有10條都係同sue拍 被逼要出嘅韓味鬥 有8、9條係廣告片
做youtuber真係好賺 又有廣告費 仲可以收到廣告分紅

我無睇過佢同Sue啲片
廣告片更加無謂睇
佢自己出嘅片真係少之又少

多謝埋幼稚園同學
應該無機會有下一次上台

啱啱做左個好小嘅統計
Spoon 2018年出左20條片 有8條係廣告
Pkj 46條片 15、16條係廣告
Melo 29條片 有7條廣告 （第一次㩒入佢啲片 聽兩三秒已經頂唔順佢把聲 ）
Yaki 20條片 5條廣告 仲有兩三條有幫佢個fd陳美玲宣傳 但係佢宣稱唔係廣告
Sue 24條片 又係有10條韓味鬥 仲有5 條廣告 佢同ding真係一樣 超低產量
利申：有可能數錯 同埋有啲佢地冇講明係唔係廣告 我就當唔係啦 仲有好多係pr公關品

呢個真 希望佢快d搵到幸福
遇到個珍惜佢錫佢既

個咀做乜9？ Nars啲PR係咪盲架

回帶？絲打好憎佢？

如果真係就好

邊位 好撚樣衰

係 唔止佢
呢班ig 又唔做review 又柒仲勁多野收
問題係專業少少好唔好
個妝咁失敗 感覺好烏糟 都post出黎

佢之前話有個拍咗十年嘅男朋友 前嗰排散咗 好似一齊翻 應該係呢個
btw戥佢開心嘅

CDP都叫有張手寫卡氹下啲客仔 加返半分
不過希望佢唔好再派了

望住張相好似睇緊奇幻潮咁
到底係道閘本身係咁樣 係effect變成咁樣
定係p到咁樣

佢條腿 做乜撚野

呢到有無人覺得小影好on9

接近30歲仲扮可愛
仲要唔靚扮靚女文青咁

佢接近30歲？？真定假

佢求婚個post實在頂唔撚順 黎手block左佢

今日新鮮滾熱辣

sa_c勁似人妖

唉屌

所以陳庚佑係最乞人憎嘅youtuber真係當之無愧

的而且確係
但佢影啲相幾靚 應該都花左好多心機

可以搞個2018最乞人憎beggar選舉

1 spoon
2 spoon
3 spoon

1. spoon
2. 南瓜

咪就係討厭呢堆ig begger囉 垃圾

頭十個都應該係spoon

花心機
我睇到眼花就真
整到五顏六色
張張都有燈，一係就彩虹/光暈effect

各花入各眼啦
大部分相都好花喱碌 不過我都係睇佢整野食啲相
冇當佢KOL

點解咁多大brand都越做越cheap
連一啲普通空姐都派？

絲打買左好多？

陳庚最乞人憎
佢一日唔speak噏
我條條片dislike

見到suenn條mac合作片
望到佢個頭髮令我諗起過期mk妹呢個字

事實係啲brand出去揾人影輯相都咁上下價 仲唔一定靚
佢地拎呢舊錢比kol影仲有埋曝光不知幾開心

sa_c 算係每次有心佈置影相
唔係求奇成咋擺埋一齊9影
blur或者filter重到睇唔到件product係咩
利申 鍾意睇佢d野食相 節日相好豐富既畫面

Spoon個story show左jenn個名 我估佢成日stalk人

講spoon既一定有一個負皮

就算speak up完我都係會繼續dislike

依家d beggar直頭係ig story拍妝片就算

嬲嬲豬又乜都做唔到

之前成日玩抖陰

點睇jumbo學coffee走瑜伽路線

#107 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌見到有人吹奏emi wong條八婆就好火滾，有冇絲打有之前佢r喼r tattoo叫人唔好睇佢啲free workout既整合send去呢個post俾佢地睇清呢條八婆既真面目

唔知係咪又係大爺本人

真心替佢開心，男女都靚，好襯
btw 十年都冇post過合照？

印象中冇 你估好似spoon姐咁 post啲唔post啲搏attention 大家都知佢有拍 佢又唔會唔認

肯撚定
呢條臭西成日用唔係自己嘅閃卡黎炒作自己

其實咁樣做，出咗名但俾人恥笑一世
值得咩

beggar簡直完美演繹何謂人無恥便無敵

技窮到

咁想紅咪拎d真野岀黎
但係又唔夠膽

Melo 點止7條呀
係利申左7條咋

想講呢
之前melo明明係有7皮幾subscribers

而家跌到55k

原來買左起碼2皮subscribers

留名等睇佢又叫youtube客服同佢跟進
辛苦晒客服了
唔知你幾時買返2皮subscribers 返嚟封住痴線西把口呢？

可以查下d KOL

一日多500個 我諗明星都冇咁誇

佢地有啲片寫明not sponsored
有啲又咩都唔寫
同埋例如佢有條片成箱野係新東陽寄比佢 佢話唔係sponsor 咁我就當佢真係唔係 費事又話我地冤枉佢地
所以上面果啲廣告數量係minimum 唔係maximum

慌唔係想引啲厹又話佢好正乜乜77
心底裡覺得自己好撚正 唔覺得人地係恥笑緊佢
根本就想上位 老是常出現

點解冇人講塞住中環既大陸婆？
佢賣廣告＋賣taobao野扮韓國野賣到買左kelly 同埋又係chanel買boots同chloe袋同成日去旅行
做kol真係好有錢

身為一個kol係咪咪唔應該鼓吹唔做運動 做機就瘦呢？
同埋佢都咁瘦啦 咁多妹妹仔睇佢
好心佢就唔好宣揚啲錯誤訊息啦

搞撚左咁耐都冇100k

有錢賺佢同你講良心咩

下？ 一齊番？

應該唔係十年嗰個黎架喎

原來

好明顯有帶con
整容又扮冇 帶con都要扮冇

邊位。。完全認唔到

咁100k真係唔係個個得嘅
但買就好似得佢一個買
仲要買完又跌咁 好柒真係

蔡嘉欣
ig係kayan.c
之前介紹針清果個 後尾好似同人地反左面因為冇俾廣告費唔再介紹
佢買hermes配貨＋kelly 都要十萬 仲有錢去旅行買chloe買chanel boots
chanel boots 都7-800蚊啦
搵咁多都係因為食水深＋賣廣告

好耐以前痴線西post已經間唔中有人話佢ex有玩tinder同埋撞到佢拖一個唔靚既女仔 原來真 早飛早著

啱啱查咗啲真明星（試咗五月天阿信，BTS 征國），都有 20 至 30 幾 % fake followers 感覺唔係好準？

成一半係fake acc
平時自high比d假人睇？

Sor 原來 BTS 嗰個只係 fanstagram
少女時代允兒都有 19%

唔想相信愛情 咩都敵唔過新鮮感

痴線 好撚慘.. 個陣睇佢地兩個互動仲覺得好平淡好sweet

啱啊 個陣芊芊仲要話 佢地兩個都唔係啲鐘意出去玩既人 話所以好相信對方 點知個男嘅最後都係衰咗

同yaki一樣 食餅會吸油會瘦

如果唔係點樣吃飯真的沒有在客氣

好心佢啦 同啲大陸妹賣微信減肥藥有乜分別

我見佢咁講 同埋之前Story Q&A都好似暗示過
佢之前散咗都好似冇一年啦
但係我見上年佢地有一齊旅行倒數
柒咗嘅話sorry

唔明點解明知自己女朋友係半個公眾人物都咁明目張膽拖第三者出街
佢好似做hsbc咋嘛 都唔明點解食到咁多女

其實number_life係咪條仔開
見佢幫間鋪影好多相

發夢 佢做hsbc之前一直冇做野 咁都同佢捱

係Hsbc做咩先

真心勁慘
講真芊芊都算靚女 又肯打扮又瘦又有腳
條仔都去偷食 真係so9sad
睇佢地之前拍嘅片以為佢地會結婚
因為好有個種細水長流嘅感覺
好想知依架條新女係點嘅樣

好慘 睇得出芊芊一直都無公開數臭個男
今日終於post左出黎

貪新鮮既男人真係.....

發夢個女仔同公司

more！！

芊芊好好多
又識打扮

哇差好遠喎大佬

似喎！

利申翻 人地send俾我 認錯唔好意思 不過髮型同埋眉都似
係真嘅話狗男女死全家

呢張係佢同芊芊一齊既時候影既
係一間旺角既西餐店
完左之後條仔仲同左個小三上小巴

呢張圖果個係上面張圖既邊一個
我搵黎搵去都對唔到
個樣好撚豬西

點解會咁清楚

食慣生珍海味，咪食下。。。。。。。

有腳都係理由
真係so9sad

散左有一年架啦
同埋篇野邊句覺得係復合左

這麼醜的妞

而家爆左岀黎肯定比人公審
成街都知條女做人第三者 偷食偷到做正印

因為呢張相我朋友影

條女個feel好閪

生珍海味就誇左啦

Minnie著衫好柒

好嘔心我接受唔到
條女咁豬
啲男人到底諗乜

係真係有賺250

回顧番當年spoon點樣抄tina上位先

真係豬到傻喎 係咪痴線

有冇po既日期? 會有信服力啲

Tina 都出po串過spoon

邊個話spoon無回應過

屎盆
說好了的speak up呢

屌可唔可以推到狗男女比人公審
唔講平時芊芊眼影化到199咁
但拍拖5年被帽 忍到依家先出聲
仲要比對狗男女做埋正印 一定好委屈

啲英文...
讀到中間有幾句睇唔明

摩牙

我覺得9乘9係男方或小三得串進尺激嬲左芊芊，所以佢先忍唔住post出黎

條仔個ig private左

小三 第三者

都似似地係咁 都忍左咁耐先突然講返件事出嚟澄清 又話自己開頭唔出聲唔想搞大件事但唔係好蝦
應該係有人得寸進尺先逼到佢要speak up
不過我地都係估估下

講開speak up 阿羹幾時speak噏啊

前幾年佢已經比人話過佢抄人
冇記錯好似比人話佢抄剪片 唔知kareno定天拿
以前都speak up過一次架 仲自己like埋

2049

都未噏
因為唔知點兜

想知個site點定義fake followers

咁芊芊都算唔話得 個男嘅比人捉到玩tinder芊芊仲維護佢

有冇人有佢男朋友張相睇下

公咩審 人人都有人出軌
佢又唔係beggar 有咩好推

乜你成日出軌？我就未試過啦
想當日港女老婆都比人推左幾廿個post
定係你係佢朋友上黎幫口？

個男嘅應該頂唔順咁平淡

可能條新女好玩得
好多計仔哄佢開心哄到佢飛左原配

我未出過軌 唔好講到好common 咁啦

我覺得呢件事幫芊芊加唔少分
但一件事還一件事，佢啲片真係冇乜參考價值
但叫做合格有做番佢做beggar嘅責任...

Spoon chan成撚日都抄人
Speak up幾多次都唔夠啦

Btw 又話speak up?

芊芊同新女比係靚啲既
但我諗樣都係其次啦 都拍左咁多年 天仙都麻木啦

芊芊應該係好撚悶果種人黎 同佢啲片一樣 條仔一睇就知未玩夠

點都好 嫌人悶咪正正經經分開左先開始另一段感情囉 一拖二正仆街

屌 好慘啊芊芊

今日元朗見到老泥一家 老泥m真人塊面凹入去架
本身認唔出 係珍珠奶茶舖門口 背後聽到老泥公問老泥：「有冇錢呀？ 」
跟住老泥m好粗獷咁話：「大把！」
老泥公：「大把咁巴閉添......」
老泥m指住張poster:「我想要依個！」

然後一邊抱住老泥b 一邊玩電話
唔知係咪post緊美美的照片呢

Chin chin單野估唔到大家咁大反應，你話我地捕到條仔出軌就話姐...

打錯唔係人人 係日日都有人出軌
痴線西本身係追擊beggar

條仔又唔係beggar 佢條新女又唔係beggar
人地本人都冇話要做啲咩
做咩冇啦啦要推出去公審先

參考 抄考咋掛

推出去我都係食花生
但其他人 好似佢家姐同pkj又唔見有人幫口？
追返po睇 我係唔鍾意芊芊同佢男朋友（ex)
只係覺得 佢一講話有第三者 咁多人咁大反應好意外啫
其實一直都講緊佢男朋友有約其他女比絲打見到
又要玩tinder啦

同佢啲片一樣

不過其實冇用
假設100k有49%假
即係佢都真係有51k 粉絲！？
對brand黎講可能都係吸引

Pkj點同呀
佢個陣成日出片出ig post，係度唱佢個ex
初初我都覺得佢幾慘
後尾越睇越覺得佢做作扮可憐
再講，佢個ex係咪一拖二根本冇人知，可能人地係飛左pkj先同個女仔一齊
其實感情呢d野我覺得最好唔好拎出離公審人
男女之間發生既事只有當事人清楚
既然分左手就好離好去，何必撕爛塊面唱衰人呢

芊芊我睇得出佢一開始係冇打算要講佢ex點點點
佢分手其實都好低調，冇公開講過點解
但係今次擺明係有人造謠話佢不忠，佢先出離澄清
今次件事我都係撐芊芊

利申：有睇佢D片，作為youtuber我確實覺得作麻麻

閏佢老母密 次次見到呢啲大陸term就燥

賺撚死

是咪巴士站個邊個間？
我之前都撞過偽生
好多人撞到佢地都係買珍珠奶茶
屌係咪咁鍾意飲

兆萬佢個格今日已經清咗
之前都提過好多人買 佢fill都fill唔切
主要係o靚妹 但2x歲都見過

係yaki準備過年咋？

點解會有人信佢 真係諗爆頭都唔明
佢既貨其實係咪佢老友陳美玲到入

大

點解會有人覺得食條餅就可以瘦？

因為有明星幫個牌子賣廣告

創革者 jessica wong

見到老泥廣告

點解對眼越望越怪

一見到淨係覺得個b會唔夠營養

條整容西係咪傻撚左 3百幾一盒賣啲無保證嘅野

買嘅人仲傻 唔怪得yaki咁大聲合理化自己唔讀書

佢之前咪拍片教人減肥 佢都冇提過呢啲餅啦
啲人唔係以為食完會好似佢咁瘦到啊？

起條女底啦 搶人條仔搶得咁開心呀拿

啲妹妹仔可能睇抖陰睇得多
睇壞咗個腦

讚同 起條死八婆底

真係想知到底咩人會買
當佢偶像既o靚妹又冇能力買
有能力買果啲都有返咁上下知識我又唔覺得佢地會信呢啲濕鳩餅可以減肥

其實有啲自知之明都知個正印靚過自己 自己扁口扁鼻都仲好意思搶人條仔 知唔知醜

碌youtube見到幫主話聖誕洗左三萬幾
真係痴撚線 上左岸冇咁多廣告都搵咁撚多
香港pr就係養班咁既人

好似呀嬸 第三者仆街死

有能力係咪姐係廿幾歲嘅人？可能都係佢啲同類唔讀書嗰啲

雖然chinchin化妝麻麻地
佢地算半個公眾人物 個男既都要搞三搞四
仲要搵條豬扒
但見佢個時分手又無特別解釋
好似想低調處理
一直咁耐都無提過件事
有機會係個第三者背後搞小動作先會令佢出聲

今次撐chinchin
做人第三者不得好死

Yaki Wong呢條呃錢臭西必需要追擊
屌佢老母成日係到做傳銷，呃啲腦筍都未生埋既傻西錢
其他beggars賣既廣告起碼係牌子野
佢賣既垃圾食品淘寶貨就完全0質量保證
Yaki姐諗住呃飯食呃幾耐？一陣又大陸con 之後瘦面碌 跟住又馬拉代餐 mk妹冇樣做多得長？

佢身型真係好核突，又大隻又壯

偷食根本就係唔啱
理得個正印有幾索有幾靚有幾識打扮
就算個正印有幾樣衰都唔係偷食理由
條女係自己揀 又要偷食
仆街死啦屌佢老母

支持 做第三者死全家

唔怪得前排見到Chin Chin D片成日眼腫曬

Yaki Wong 個隻好明顯係傳銷野啦 佢個fd陳美玲都有賣 呃d妹妹仔

係咪康寶萊啲 friend
真係果啲冇自信既肥婆至會信
好心正正經經做運動啦

咁小view嘅!!你係咪放條link上黎博我地㩒入去架？

所謂bardox創辦人 24歲就年賺百萬
小心殘體字

其實最so9sad 係一個一齊左五年既人 完全唔珍惜你最後既大度 見芊芊分手個時都只係話用左一段長既時間 去睇清一個唔岩既人 完全無爆佢出軌

而家分左手半年有多竟然仲要跣多一野 偷食完仲要無悔意既男人真係好賤 諗返起佢地一齊拍啲片 扮到好男人認定左要娶芊芊咁 好嘔心

一盒代理價$125 前題要你一個月賣到600盒先可以用呢個價拎
係不折不扣傳銷 似足康保萊
[size=6]yaki 賣一盒賺你$190[/size=6
醒下啦妹妹仔 佢只係逼你食少d野 冇用咖

要幾撚無知先信盒爛鳩餅可以吸油幫助減肥
之前又拍段減肥片又話自己控制飲食行山做運動得出段黎既成果
依家又話因為盒餅
仲話唔洗控制飲食講到自己無特別戒口

Ig係咩？

有無人識佢 依家賣廣告連產品相都唔洗出 淨係話NL代餐 咁就有錢收 痴線

人如其名dick

我記得好似廣告嚟

唔知佢係咪自己賣緊呢個 見佢日sell夜sell

Venus Ko應該唔少絲打識佢

仲要係Dicky
Small dick

後者賣廣告唔利申？

呢間numberlife係條仔自家品牌黎架
chinchin未散果時 動用晒所有人脈叫晒dingding 果班人幫佢條仔手宣傳間鋪 好肯定因為dingding有個po係著住No.life既hoodie tag左呢間野ig 有人問佢咩鋪頭黎 佢就答chinchin男朋友的品牌～

而家訓起都心酸 雖然我唔鍾意chinchin 但睇得出佢好真心對男朋友 打自己人情牌幫男朋友做起間鋪 然後比自己男朋友飛起左 糟糠之妻...

又會咁岩有咁多人今日問用咩眼部護理
又咁岩個個都係Estee Lauder
又咁岩係呢兩款products

From 個間鋪既ig story 係咪就係chinchin ex同第3者

要國際市場做乜唔打印尼文

又好似唔係 我係咪認錯人

多數啲youtuber見到呢啲comment都會覆 係咩 哈哈 個類
佢就驚死人地話佢抄咁 打咁大段野 心有屎咁

唔係 btw d衫好L 7

岩岩先入左1200盒
即係買曬賺1200x190 = $228000
可以準備過肥年啦

說好的 speak up 呢？

呢張圖好撚應景 係咪design定俾芊芊

一齊去佢條片度cm

loop左幾次望佢個下爬仔

仲要不斷影自己食幾多野
又話咩唔肥唔食黎宣傳
仆街啦！
東張西望最近講減肥藥減肥針
係時候講下減肥餅乾啦

我見到d like 數係咁升

唔講啲咩 淨係講佢個fd黃安之前都話yaki易瘦
就算食肥咗 餓返幾餐好易瘦返
同埋佢之前先拍片教人減肥 本身又係極瘦底
賣呢隻餅完全冇說服力

追得好貼

擺低dislike之餘順手comment埋啊各位

擺低五個dislikes就走人

屌 del鳩咗我cm

幾廿歲人仲咁濃mk妹 好難做到
btw佢個下爬仔真係好核突

Like埋兩個叫佢speak up嘅comment

但佢瘦撚到得番乳頭咁真係好樣衰

佢一日唔speak up 一日啲dislike就會多過like

各位痴線西要加油

佢一日唔收皮一日啲dislike就會多過like

唔知今次條片會唔會過千dislike

芊芊真係慘 俾人帽完仲要繼續幫條仔免費宣傳間舖

On lun 9...$315買餅黎減肥，做下運動啦妹妹仔，俾gym房錢仲抵

眼底好撚恐怖 化完個底妝好似ET咁
成個妝好厚

竟然可以睇到咁耐

我入到去直接想跳睇佢隻表哥眼
屌 一跳到呢個位嚇一嚇
點解個遮暇好似抆灰咁厚

佢對眼真係好醜
又唔係真係話好細 但係就好似兩粒豆咁

講野個咀好撚似孽瘤個閪咀

究竟呢條友有乜係原創

佢對自己嘅能力同品味信心十足！！！

講抄人佢真係宇宙級
一齊dislike Spoon

唇膏都搽撚定埋
仲化啲乜？
好撚乞人憎 搬出去同上年Pkj 講啲嘢又係咁上下
佢除咗識抄人仲識乜

其實我地咁會唔會間接比view佢 (佢有錢收)...跟住佢跟手hide埋個like & dislike number 咪冇人知佢好多dislike?

Spoon Chan 有like到我地話佢果啲cm
我無睇到條片
Dislike左 留左cm

好似話一撳入條片然後停咗再dislike就唔計

個雙眼皮咩事

扮大愛踩既cm都like

少少地3個dislike
聽日見到朋友會再加 唔洗多謝我呀copy spoon

有無絲可以update下依家有幾多dislike 唔想撳入去

記住pause片先dislike 唔好畀咁多觀看分鐘spoonspoon

佢啲英文係幾好嘅
但佢個身型真係唔覺特別靚

請繼續

屎般姐依家扮大方喺YouTube like哂你地啲負評comment呀
實係喺屋企嬲到噴屎

屎盆噴屎

終於的起心肝un哂youtube啲beauty beggar
順便入去dislike埋屎盤
利申未睇過佢啲片，淨係睇痴線西都覺得佢為人極討厭
unsub tlt嗰陣睇到以前佢拍嘅特技妝片覺得佢好可惜

食左花生一陣，見到個第三者俾人起左底，
我實在唔明芊芊啲私人野同呢到有咩關係？
係咪有咩私怨同幫芊芊所以起個女仔底？
利申返先，我對芊芊無好感但都同情佢俾人屈做第三者，
但成件事情關我地咩事？？？
有咩私怨想起底出返去開po啦，呢到講beggar

其實佢都幾好笑 明明自己係公眾人物 佢抄既人又係公眾人物 正常人心態唔係應該人地咁做 所以我唔會咁做架咩 偏偏佢抄到全世界都知
比著普通人 見到同事朋友買咗個件衫 而又唔係同自己好熟 都會避開唔買一樣或者類似既衫啦 就算好朋友都唔會啦 真係唔怕被人笑咩

抄到咁 幾時先收皮

Send比Jenn Im睇啦

個個好似係肥蛙唔係dingding

你知佢比人屈？

我英文差但係希望jenn im睇得明

啲肥肉喺度震
佢件衫好似肚兜

芊芊 係咪del晒同佢前度啲片添呀？

可能本身眼細 仲要植睫毛戴大眼仔
更加凸顯眼細

第二條仔黎架
Btw條仔好似幾正

無知真係好恐怖
Yaki個底咁花都仲信佢先死

全部dislike哂

不過佢地叫KOL做influencers

Sorry 柒咗
不過希望佢知我嗡乜 如果佢真係會拍片講就正啦

算啦 人地Jenn Im都唔知農民乜水啦
人哋幾百萬followers 邊得閒你佢呢啲小人
淨係識抄
提佢個名都覺得cheap 盞幫佢做宣傳

yaki係一定要開個po追擊 傳銷狗

支持

同時都好可悲
原來咁多人覺得食塊餅就瘦到
係咪真係咁多人無腦
唔怪得啲電話騙案鳩噏就呃到錢

個個都想不勞而獲架啦
18歲到48歲都係 你話食代餐都算
係最on9佢自己呢頭講完要叫人飲水 控制飲食同運動
呢頭話食餅減肥
塊餅吸左啲油之後呢 都冇解釋過
啲人都係咁買

啱啱為左dislike老泥條新片第一次睇佢啲片
點知睇左30秒到就頂唔撚順
講野做作到痴脷根咁 啲英文加係中間真係好夾硬
無人想知你套牛油果睡衣呀 收返埋啦

睇佢story又去咗做機 呃埋呃埋啲錢咪攞去做機 然後比啲妹妹睇佢又瘦咗

佢條雙眼皮膠紙？

另一個小心機...係咪得我覺得怪

呢個先係佢真面目

見佢咁厚面皮強調自己冇抄人其實佢係咪真係覺得自己係參考緊唔係抄

笑死 邊個絲打

做機間野都好似係陳美玲

句句到肉 想像緊屎盤爆緊印尼話粗口個場面

靚爆下巴仔

係咪想教壞人深夜食完pizza
就可以食佢個餅吸油?

根本佢係排骨型瘦底，一日食足5餐都唔會肥得去邊
所以佢sell減肥全完冇說服力

pkjenn化妝技巧真係好恐怖 條眉粗到咁又實色，個眼妝都好creepy

好撚不安
成舊野凹凹凸凸咁

成個高爾夫球咁

咩事 個下巴一粒粒野係入面甘好恐怖

點解佢個下巴啲肉好肉潰爛咗咁嘅？

食塊餅都減到肥 呢個世界無肥人喇on9

本來為左靚去整
整到咁為乜

大陸做完下巴仔想冇後遺症？

佢以前有講過佢貪平番大陸整下巴打咗啲唔知咩入去
而家嗰個填充物已經列咗做禁藥
點解呢？因為個填充物會不停侵蝕你啲肉
所以佢去韓國就算刮都刮唔哂啲大陸野，因為已經蝕埋一齊

不過yaki姐咁有人生閱歷食鹽多過我地啲大學生食米啦
好羨慕佢咁細個就有呢啲經歷哦

唔知真係以為佢吸完毒

其實佢咁樣係咪已經叫毀容？
咁嘅樣嘅人講嘅美容嘢說服力好低

我專登入去dislike 順手睇埋d cm
有大陸人留言話我地做咩咁mean
我真係笑死 話女生應該要多d互相支持
我想嘔呀.jpg

唔好提佢下巴呀
陣間人地又嬲豬

Yaki金句未消腫姐

腫咗幾年都未消到腫

笑死
忍唔住like晒啲負皮

好似佢條韓國整下巴條片有講刮咗大部分但係有啲都係刮唔走

話說jlou 搞左個fans meeting 都有幾多人去㗎喎
原來佢都有咁多fans

佢個下巴係咪玩撚完架喇

我都開過po講有人賣啲濕鳩減肥”糖”好多人買 痴線

間野快撚d執左去

各位痴線西嘅親友團又係時候要發功喇 一日無speak up你啲dislike永遠都會多過like㗎屎盆

芊芊仲叫朋友幫手撐佢條仔
自己又成日著條仔d衫
到頭來得一啖屎

成日打飛機自己唔讀書好岩好正確

睇嚟真係要開po恭候佢等佢收收皮
其實佢自己鍾意點生活無人阻佢 不過唔該佢唔好洗妹妹仔個腦教到佢地一個二個都唔識腳踏實地做人

屌勁似啲倫敦金狗成日講嗰啲大道理
如果冇樣野做得長仲算唔算好既自我管理？

咩英文

14:57開始笑

諗起佢之前同bob叔一齊拍片睇見都尷尬
話佢係mk妹真係冇錯 食野jap jap聲冇table manner
拿！個人修養就同讀書冇關既，睇你點駁
「其實我仲未識讀個英文」柒到呢

可唔可以問佢點睇spoon抄人呢單野

最想老泥spoon 同yaki wong 收皮
老泥乜都抄人 又自大 擺副高高在上既款
人地好心留comment 佢唔岩聽就del+Block
意見不接受 淨係中意人地中意佢 胸襟好窄
又話speak up 講過唔算數
不如你唔好做KOL啦 真心覺得唔適合你

Yaki wong...唔好再誤導啲妹妹仔
唔好再post你所謂既理論啦
唔好要啲妹妹仔唔讀書 好似你咁乜都三分鐘熱度 hea住咁過日子
偷呃拐騙呃唔到一世
正正經經揾份工 由低做起啦

好似啲保險狗金融狗

有冇絲cap左匙羹姐話speak up嘅圖 想睇 想知咩事

邊個黎

有好多人都自己做生意
咁點解我地唔會狙擊人要狙擊你
因為你賣埋d不知名減肥餅
又mark up個價勁高
同埋唔讀書做youtuber既結果就係教人滾水碌con

應該搵人開個post唱衰對狗男女

其實係一張colour background 再加句It's time to speak up!

痴線西31

純私人諗法+八掛9up
有睇佢條仔之前instagram stoey 啲問答,
老實講佢啲對答同人生觀價值觀係有啲深度
真係唔明點解佢會中意Yaki
如果佢睇到真係希望佢會解答下

嚇撚死人

呢啲？

係 就係佢 唔知咩源頭 輕輕鬆鬆袋錢

發覺而家仲有一種新賣廣告手法，就係係story問大家有無野要問我....通常d bagger就會post返有人問佢"邊樣產品好呀", "點樣可以減肥無暗瘡呀？"，跟手佢地就會扮真心分享，話我平時就係用邊類邊類產品

最近應該係estee亮眼精華宣傳期，各位睇路呀

條女本身同Yaki Wong 一樣都係瘦底 拎自己做例子呃細佬

個陣刮到6成
韓國醫院叫佢唔好再放假體
話打針就得 但佢死都要放假體
話咩自己冇下巴真係好樣衰貼曬相上黎咁
佢本身個下巴係向後咁濟 又短
打千字文話自己好後悔刮完唔聽醫生講放假體
最後咪搞到咁
不過好似再有翻去拎假體出黎再打填充？呢個唔確定

屌佢老母真係 到底要害幾多妹妹先收手
佢打呢啲完全同w7個啲賣藥人冇分別
下一步應該就係邀請啲妹妹入會一齊做代理
有錢一齊賺 你地唔洗讀書都可以好似我搵咁多錢

有預感yaki姐遲d會撈埋傳銷，搵人做佢下線個d

一定要追擊條8婆

成日覺得做傳銷啲人好難頂
好心yaki姐搵錢就正經啲 唔好呃妹妹仔錢啦
仲要灌輸埋啲歪理畀佢地
Post個story睇段youtube片就覺得自己講野好有道理 覺得自己有努力
希望啲妹妹仔唔會咁易畀佢洗腦

不學無術都算仲要埋沒良心搵錢
咁樣搵啲錢返黎就係度打晒飛機文
好撚心啦
同班倫敦金垃圾有咩分別

講起傳銷 呢條友又係賣埋啲減肥啫喱
然後吹到住大屋揸靚車咁

條女仲要成日話自己似謝安琪
屌收皮啦 佢有無阿kay一成咁有內涵咁有修養呀

一個中學都未讀完既爛下巴教主淨係可以賣減肥野呃妹妹仔。
讀唔成書、國際語言英文都唔識多句、去摩洛哥都堅持淨係著塊布既無常識社會低層人士竟然可以係度一直強調讀書冇用，情況就好似大陸人批評民主有咩唔好一樣，仲要目的原來係為左發大黎做傳銷，呃d妹妹唔使讀書做代理搵錢。
一定要重頭追擊呢個爛下巴教主

目前大致發生過事件係咁，有心既絲打可以隨意補圖補意見
新野：

1.讀唔成書理論
2.大量賣傳銷貨減肥野呃妹妹仔
3.去摩洛哥呢d老強大國著勁少布，不但冇常識仲唔覺得有問題，繼續同d妹妹仔宣揚歪理

舊事：（詳情可以睇番之前痴線西d YouTube片）
1.不得不提既熱水6con事件
2.賣埋d大陸是9但都印到證書既con

總括黎講佢根本就係死性不改，個格都係一樣，仲好意思拍片話自己唔同之前，屌你咪又係一樣，同大家介紹爛下巴教主既無限loop步曲：

冇錢使啦要去呃妹妹仔>>搵到少少即刻就好撚自大，當自己社會成功人士咁宣傳歪理>>>使哂d錢啦之後又潛水摺一排>>>開間新舖重新cap水>>>一上水就即刻宣揚自己改過自新唔再懶惰>>>無限loop

又一個老泥mk妹 個閪應該牛肺黎

Exact7ly

[有圖] 屌那星歐鎧淳好撚有仙氣

出面見致有人吹奏

佢個咩工作室上年都搞過 搞咗陣又唔見咗
而家賣餅又開翻

仲有幫觀眾改造間房 然後虎頭無尾
話觀眾唔接受佢方案最後又搞唔成

成世人都係半桶水

條女做倫敦金

真係公認地好廢

肯撚定係廣告
上面已經有3個人賣緊一樣既廣告

根本宜家所有佢地會拎住影相既產品都係廣告
諗都唔洗諗

唔quote
陳庚佑對眼真係三百六十度無死角地樣衰

抵死啦
周圍呃妹妹仔又宣揚唔讀書有幾好
報應囉咪

有少少肉先好 係要整到筷子腳 厭食症身形先開心

5個dislike係我比既
食屎啦真係唔明點解做人可以做到咁黑人憎唔知醜
化妝咁差又收埋一車車sponsor
搵錢又搵得多過我
淨係D sponsor拎去賣都已經夠生活
垃撚圾KOL
講到最垃圾呢期屎盤同mk妹真係跑贏大市

Mk好係咪講緊垃圾無文化yaki

抹茶
我雖然對自己嘅能力同品味唔係信心十足
但係我都幾肯定我化妝好過陳庚佑

第三張 唔好企喺單一角度睇世界
佢同自己講適合啲喎 唔讀書唔識多角度思考冇批判思維(100度滾水淥con都講得出)亦冇高文化水平(去回教國家唔尊重當地文化) 求其都講到佢唔讀書嘅壞處

嗱唔準你咁話人㗎
人地無文化 唔讀書都好有見識
連登仔吹奏咩三大一大
不如學下臭西咁上大陸整下容
再去賣下垃圾豐富人生閱歷咪仲好
你估讀大學就可以有個靚下巴仔㗎咩
而家賺錢仲勁過曾上游

J絲
嘩唔準你拎自己同個屎盤比
淨係隻眼都贏到出宇宙啦

但係我對自己嘅能力同品味都無乜信心
唔似得阿庚咁自大

碌碌下ig見到
Cls乜而家仲唔夠mk妹當自己係kol出嚟呃飯食？仲要招募？
唔怪得越來越多人發埋啲kol夢
其實究竟知唔知kol係咩意思 唔係影張相就係kol架
以前叫得做美容kol 係咩都自己試過上臉 測試過 化妝又有返咁上下技術
而家報個名就可以叫自己做kol 真係啊豬啊狗都做得
繼續鳩送野同畀錢班mk妹洗啦 反正香港班pr同所謂kol都已經一早搞到我冇曬購物慾

呢啲係傳銷公司招人入去做一定比啲人睇
洗佢地腦 令佢地覺得做傳銷呢行生意搵好多
比起打工仔 自僱人士
佢地賺錢快好多
佢地實唔會話自己係傳銷咖
佢地只會話係做生意，做Marketing
實際咪又係Sell產品之餘
夠人脈既話 一個人Recruit 一堆人返啵做自己下線
等自己啲下線跑下數 下線再收下線
屌 佢唔撚係做傳銷啊
利申：曾經喺一間所謂Marketing Firm招左入去
聽撚咗一大堆所謂Training
都係佢Story講緊既野
知道係傳銷即刻Quit撚咗

真係收皮啦佢
運動員做埋新beggar都有打手吹奏
女運動員要靚既實有大把靚過佢
佢個樣似嗰個咩鄧英敏個女咁
收禮物態度又西 但又鍾意乞到出晒面
入左娛圈之後勁反感呢條女
仲有唔好扮晒袁澧林啦 影衰晒

我想由頭追返痴線西，但最多只揾到4，求指教

我之前都揾左好耐 第一至三個post係叫召集痴線西

發唔發覺右邊係gut高腳影

依家到佢

收埋棚牙啦⋯⋯

佢自己公開過講話賣呢d 月入7 8萬

J我唔準你攞自己同垃圾比

好心estee lauder就炒撚左班marketing佢
上次扮自購送聖誕禮物都未夠柒
今次又扮真心分享

點會炒
咁多人quit 佢地應該請人都黎唔切

留名等睇開post追擊賣餅呃妹妹仔條8婆
到時一人一句炒到上熱門
我想講之前k12係ig有用到個淘寶碌
佢話係geelstore有得買
佢咁有錢買錯淘寶碌定係幫人宣傳我就唔知
但我真係有心思思過買黎碌下面
差d信錯左佢

發過豬頭

我都想好似阿庚咁信心十足呀

佢之前有講話淨係賣呢啲月入3萬

原來係7 8萬

其實真係好想問下點解咁憎pkj
佢出片又密 收product又唔係齋係ig講句多謝就算
會出片逐隻色swatch
妝片又唔會化黎化去都同一個樣
見佢又會發掘唔同國家化妝品牌子介紹俾大家
可能佢格係衰 但又偷呃拐騙 唔似yaki
佢英文grammar差 但大把人都差
知道打呢篇野可能會俾人負評死
但眼見呢家啲youtuber愈黎愈不知所謂
好似mkding咁 拍左幾年就齋出廣告收product就算
愈來愈無心機 呢啲真係想叫佢收皮
其實佢算係咁啦
利申：真心問 非打手 成日追痴線西
佢抄人嗰排我有罷睇過佢佢

講真的確讀得多書唔代表啲乜，Mark Zuckerberg Steve Jobs都冇讀大學或者冇大學grad，但問題係yaki姐你不務正業，呃9妹妹仔錢同冇常識呀 好心你唔好用讀書冇用黎合理化自己啲on9行為啦
就算你唔適合讀書都冇問題，我都唔會歧視讀唔到書既人，大把人都可以搵到自己工作崗位同專長去努力，但你唔係囉，你係不務正業仲要死雞撐飯蓋至顯得你mk
勸多你一句，好襯後生學多門手藝或者正正經經搵份工啦，做beggar做唔得好耐架喳，你啲beggar frds好似mk ding都有個學位揸手，你唔做beggar你就係冇名氣既mk妹黎架喳

佢d牙肉好難頂 好作狀啊偽abc

Suckerberg同steve jobs係冇拎到一紙證書
奶共個個係入咗名校架讀得到書
Steve jobs自己去大學sit人地美術堂學字體美學
邊似得又讀唔到又睇唔起知識同學問嘅mk

屎盆我放左3個dislike落條新垃圾片 下次aim high放5個

人地有追求知識既心 而唔係好似佢咁不務正業 冇樣技能 淨係識飲飲食食 搵夠一舊錢就拎黎去玩去旅行 mk yaki摺反埋啦 講真 呢個世界係需要educated 既人口 多多幾件呢mk都拉低條curve

首先要搞清楚，讀唔成書同選擇唔讀書係兩回事黎 爛下巴明顯係前者 所以而家覺得自己好成功咪全部歸咎於「䮕學選擇出黎做野係岩」，但明明就係屬於前者讀唔成書

佢抄人真係好撚仆街
但頭先睇佢最新出果段片，啲妝片又真係資訊性教下人啲化妝technique，介紹下其他國家化妝品牌咁 出片又真係算密
睇睇下又唔覺得佢差得去邊
雖然我都有份笑佢做左lip injection又唔認，整完似陰唇，但真係想問下佢有無做過啲咩好過份既野令痴線西狙擊佢
利申：中非打

*又唔係偷呃拐騙

見過真人 嗰陣佢素顏 皮膚好差 見到真係嚇咗嚇
個鼻亦好假 個假體撐到佢個鼻好緊仲紅紅地 同埋真係唔自然

1.啲畫作抄襲
2.成套outfit 抄jenn 出片踢爆左之後話係fan girl 背後就屌晒軌 總之成撚日抄
3.唱個ex 企圖公審個ex當時女朋友
但所有野都係得佢講
4.菠蘿雞 痴得就痴
5.冇家教冇禮貌 eg人地結婚著白色裙/人地幫佢攞返袋一句唔該都冇一手搶返
6.當隻狗係公仔 佢隻狗咁老 裝完修一句自己一個住想有狗陪就帶隻老狗去新環境仲要岩岩裝修完
佢又成日出街去旅行 隻狗唔開心咬野就一味鬧隻狗
去旅行又係佢朋友睇住 去睇醫生又係佢朋友帶埋去睇
7.賣廣告唔利申
8.呢頭自購下段片個產品又打返*
9.簽左公司又要扮冇簽
10.成隻癲雞咁 又扮introvert

我唔會用佢同香港班人比
都係垃圾有咩好比
何況 佢收既錢唔比mkding少 佢做好佢channel佢自己都有好處同利益
只係香港太多上左位既人腳unun收錢 先令佢比較落好似好啲

可以睇下痴線西ig，都分享佢幾宗罪

自膠 都有先岩

emi wong都有medilase sponsor啦
pk jenn r到未？

讀唔成書同選擇唔讀係兩件事
好贊同囉！！
Mark本來係讀哈佛喎之後因爲Facebook先drop out
Steve jobs都起碼高中畢業！
Yaki係中三輟學，根本唔可以相題並論，基本上0 qualification。

可唔可以唔好用呢啲名人做例子 拉低哂水準 yaki wong幫佢地挽鞋都冇資格

仲有邊個hkyoutuber係高質
唔想日後淨係可以睇講英文或者講普通話既片
有時化妝唔想間屋咁靜都會開條片黎睇吓

上面講關於PKJ太長唔quote了

得佢先咁高產量，雖然有啲係廣告，排除埋廣告都比其他所謂YouTuber高產勁多 再講，佢真係有介紹好多比較少人講嘅牌子

雖則佢都有好多衰野比人講，但我覺得佢唔會係最差嗰個

利申 非打手，佢出片就會睇
反而嗰啲屎盆天拿碌過都唔想㩒

張相邊度cap出黎架 好creepy

原來已經1.2k
Spoon幾時先明自己真係好乞人憎？

尤其睇完佢最新嗰條片之後
覺得佢好有心分享
同埋起碼佢會教人化妝唔係為異性係為自己
總好過啲人教人唔讀讀書

最後嗰句英文諗起蘇阿mei盛

淨係佢抄畫抄片已經令到我唔會再睇佢嘅片同佢賺view
其實我唔覺得佢其他行為好有問題 例如扮abc 溝鬼仔 癲癲得得嗰啲真係關我撚事咩
但係佢抄嘢 做copy cat但唔認衰 仲搵藉口話咩fan girl嗰啲
已經係死罪
就算佢出片出得密咁又點 佢抄人嘢係人格問題嚟
我自己就覺得唔可以話「雖然佢有好多衰嘢 但佢作為youtuber都算合格」就淡化左呢樣嘢
可能大家價值觀唔一樣啦 但佢抄嘢呢個行為我就覺得好嚴重

係，見佢用嗰個有機胭脂自己都想買

不過呢啲就題外話 主要係想講雖然佢賣廣告但同時有心分享，之前有排比人話做作依家都改左好多，明明比起其他人高產又有心機

我都預左我讚佢會比人話打手，但我真係唔係，只係佢啲片會吸引到我先引唔住講下

係 每個人有唔同睇法好正常，都係純粹分享下感受

Pkj竟然開始上番神檯

同ding2單inside joke事件，簽公司唔認仲串番你地班痴線閪轉頭，教人用茶樹油直接敷上面，虐狗但又自稱dog lover，抄完外國jenn前言不對後語一時話fan girl一時話revolve搵佢合作，抄畫俾人發現之後unfollow哂原作家嘅instagram扮冇事，人地好心幫佢拎番漏低左而又係租番黎嘅gucci/chanel袋 唔該都冇直接搶

好啦，睇黎大佬b離復出不遠

真係唔係請笑，Surf and Turf，就算唔識呢個term，但有學過英文都應該會識拼音讀囉 呢幾粒字又唔係難

仲有啲japjap聲真係好難聽，舊肉切到大大嚿，bob叔口講mk妹有趣，但內心應該O哂咀，點解咁大個囡，可以乜餐桌禮儀都冇

mk妹同emi wong啲食相都好肉酸，𡁻到啲牙都見到哂。有啲咁既食相，幾靚女、讀書幾叻、幾搵到錢都冇用呀，好鬼醜怪

pkj開始上返神枱係因為有個更加垃圾嘅spoon墊底
但係都唔代表pkj唔係垃圾
我話佢虐狗俾佢block咗我兩個ig

屎盆快d收皮

我都係 其實一直覺得珍姐唔差 講緊出片方面 同埋覺得珍姐vo好咗 相反等spoon姐d片等十世都唔update

睇嚟香港啲youtuber真係太垃圾
搞到依家出片出得多同有swatches已經叫合格
其實呢啲根本係最basic應該要做到嘅嘢

吹奏完pkj未呀
既然唔係打手
又一直有留言有出聲乜盛
咁應該知佢做過乜㗎喎
咦 我記得茶茶嗰時都有收賣一個絲打幫佢講好說話 轉晒軚咁

或者我再重申一次
有句野叫一次不忠就百次不用
阿珍啲黑歷史呢真係臭過狗屎
而係我心入面呢
佢同屎盆都同lv
冇話邊個好啲邊個差啲
話佢推介個啲green products好用好吸引？
佢肯推介係因為啲products 係佢個fd babygirl啲貨黎
冇著數佢會肯做？
同埋同多個所謂kol入面呢
佢就真係貪錢貪到出曬位
成副釣金龜格出曬黎
真心頂唔蒲

再講話佢多產
真心佢well paid for this嫁
你會唔會話老銅間譚仔今日出左300碗米線
然後又好欣賞佢

知你地唔係打手
但唔好咁就比條撚樣洗底啦

個乜鬼kol聖誕party 屌你屎萊母係到hold場 臨尾扮大佬 係到話「希望人人有job接 大家努力做野」
屌 佢憑乜扮大佬

陰唇一個inside joke都夠人講佢一世啦
話哂都係一個咁撚多人follow既influenzer
行為舉止都可以咁唔尊重人地
淨係呢一點都知佢唔值得比人吹奏啦
啲片拍得幾好都無用 個人格衰成咁

有冇人有睇heyman suenn呢兩個

我有fd有買
真係瘦到 但一唔食就反彈
我有好認真搵過邊到出
搵到既係大陸個d乜鬼合成廠出

comment有人話佢食野有聲核突
條mk妹話喺日本咁叫有禮貌

其實呢d藥無包裝無成份無產地無認証點解會有人敢買

Mk妹真係mk妹

識人有去
個party每人收幾百蚊
話就話夾錢 連酒 連食物 連禮物

我屌
到頭來乜都係贊助
無一樣係真係有需要夾錢
咁多人去 真係賺好多

想Spoon Chan收皮，痴痴西應該搞大佢，搞到所有youtuber/blogger/sponsor都知。例如去minnie/jade/pkj/emi wong etc. 嘅ig瘋狂留言: "點解 @khengchan_ 抄 @pumpkinjenn 同 @tinawzq 嘅style抄咁無恥，你點睇" something like that。
tag晒佢地入去，一嚟spoon del唔到留言，二嚟逼到所有佢啲朋友知道佢咁柒。大家大量用自己private acc留言，搞大佢，佢咁撚串呀。

老實講而家淨係睇台灣YouTuber
小米夢露查理catie 其實佢地都收好多產品 不過佢地好有心唔係一句thanks就完 真係會試哂色比觀眾睇同埋d片既內容有用好多 香港真係搵唔到呢d 其實唔係唔比賣廣告但係一句thanks就不停收到禮物 香港班垃圾點解可以乞到咁多錢

希望啲mk妹除左讀好啲書 仲可以見識多啲野同有啲基本禮儀
未撚聽過日本人要食野jap jap聲先叫有禮貌
佢係咪想講 食拉麵雪雪聲呀
就算日本係咁 呢度係香港呀on9

正式宣佈pkj 已經unfollow 左屎盆

但係我見到仲有喎

發夢講的。 佢聲稱係韓國「自家牌子」，同韓國廠合作。但有朋友買過，係完全冇任何牌子名、食品標籤等等。所以買完都唔敢食

實唔止啦佢拎一次貨都呢係個數，我又係發夢。

咦! 柒左
收唔返大家當無睇過

感覺

其實佢係咪犯法 出售預先包裝食物但無任何標籤

感謝

如果佢剩係網上賣冇拎過係街到賣難講d.. 但如果touchwood食到有人出事告佢，佢就好大劑。d mk妹真係連冇品牌既野都夠擔賣，唔知個死字點寫 剩係賺錢為重，都唔知自己係味真係有食。佢同yaki一樣，瘦到咁去賣瘦身產品，同人地本身D cup去賣豐胸廣告有咩分別

無撚野啊 咁都會有人信呢d食物

但真係有㗎 睇下yaki密密補貨就知幾多無知少女去買

作為全職youtuber 出片密有咩出奇？跟稿讀吓剪條片仲有幾萬蚊落袋 唔係話剪片好簡單 pro嘅人真係會花好多時間心機 但啲垃圾youtuber根本唔多editing 唔明pkj有咩好吹奏

再講 pkj作為art student竟然抄畫 簡直係死罪 記得有痴線西send email去佢學校 pkj仲挑機影professor上ig story話唔知乜春 抄完人仲毫無悔意 佢唔止抄畫仲抄人outfit

口口聲聲叫自己’content creator’但idea係抄人嘅並唔止pkj一個 仲有印尼人spoon同埋英皇新人tlt

利用自己名氣去賣野，其實係聰明既，大把錢賺。但d妹妹仔就慘d，可能慳慳埋埋d食飯錢就買左舊垃圾餅

Explore 見到

竟然有藝人宣傳yaki 包減肥餅

其實大家成日講一次不忠百次不用
咁點睇更新人生 係社會見到有案底既人都會咁對佢
pkj,大佬b呢啲係想洗底嫁啦 但想洗底有錯咩
要一世戴有色眼鏡睇人

有案底嘅人係認咗罪先有機會洗底，連錯都唔認嘅人有咩資料講洗底 只係想人地慢慢唔記得，最後當自己無做錯過，咁都可以接受？

係呀我歧視撚黎
冇講過會比機會啲youtuber界更新人士
利申落地獄嘅mean精廢老

我上邊都講左 係有明星賣廣告

9乘9係陳美玲比廣告錢，因為佢d代理都拎得d藝人片黎宣傳散貨

當年tlt抄人妝片 好快就del左條片
然後到宜家已經好少人記得/知道
雖然佢都已經唔係做全職kol
但佢抄人嘢扮冇事好乞人憎

佢地個共通點係抄完之後唔會認錯
更甚者好似pkj fan girl同spoon之前覆yt comment咁
大條道理話自己唔係抄襲
好似絲打話齋 毫無悔意

真係估唔撚到pkj都可以上返神枱啊
佢見到呢個po肯定勁爽
hello 珍姐 如果你有見到千祈唔好以為自己洗底成功啊
仲有大把人不齒你抄畫抄片 笑elaine

唔係去到生死關頭 想減刑 啲人都唔會認罪啦
我朋友做獄卒話入面大部分人都唔覺得自己有錯
大佬b當年好似都有出聲明認錯嫁

你講得啱啊，可能係好多人犯咗錯都唔想認/唔認為自己有錯，但係個分別係有案底嗰啲人只需要比個官睇到佢有悔意就有得減刑、但我地依家講緊嘅係半公眾人物influencers ，佢地嘅行為做出嚟係比大眾睇，由大佬b成日暗串啲叫佢收皮嘅人、或者pkj串返professor轉頭呢啲行為嚟講，比觀眾睇到出嚟嘅感覺係咪真係叫有悔意？又或者佢地呢啲行為會唔會灌輸咗啲錯嘅觀念比啲容易受人影響嘅觀眾呢？

佢地唔覺自己有問題，唔認錯
只係想時間沖淡一切
咁樣洗底無問題

老南瓜都比人吹奏......

同埋佢係調轉手機影，就哂角度

係時候重溫一下

根本係兩舊垃圾
就睇下邊舊臭d咁解
pkj剩係抄襲呢樣野已經係大罪
定係而家d香港人同大陸個邊諗野一樣覺得抄襲係冇問題？

咁麻煩你睇下佢ig
10張有9張都拋胸
比同性定異性睇，你話呢？

Estee lauder係咪以為冇人知呢個係廣告

其實係咪屎盆係到扮南瓜打手然後等人地攻擊南瓜分散負皮呀
Speak up 未呀屎盆？等到頸都長

其實youtubers做錯事真係對佢地冇乜影響，就好似Logan Paul影死人，比人插完一輪咪又上番水。gabbie hanna 公審路人，scam，唔認錯等等衰過香港任何一個kol ，都仲有一班盲目粉絲支持佢，人地發過豬頭。
因為youtube community 太toxic, 跟本冇後果，你潛一陣水，啲人又唔得你啲衰嘢，又可以重新上路。

笑死真係 點解要比機會啲口服心不服嘅人
你睇下萍試咗咁多年水溫扮曬積極就知條垃圾跟本唔捨得kol呢個咁好搵嘅市場
係佢當初話會del fb page
係佢話佢有搵份正職做
但係而家呢？
開個新page c9 moon見得幾十個like
冇啦啦變翻個舊fans page大佬b出黎
啲人問點解佢冇del 佢就話原來我冇del喎扮冇野
搵正職做 做到咁上下就辭工話做ftm
然後而家就上水拍YouTube 同收贊助
言語間仲不斷暗串當年收佢皮同唔比機會佢嘅人
話自己真心分享 但就問翻我地想翻身有咩問題
當年佢呃人錢 自大 以designer自居但成個logo都係抄 話個geo con係佢design
咁多野有問題佢都冇改過
仲係嗰個又串又黑人憎唔扺得當年係佢身下嘅kol今日風光過佢又死翻出黎
用自己好愛個女做光環上viutv節目然後向高登連登仔發洩
呢種咁垃圾嘅人我地點解要比機會佢

上面有人話pkj唔係最垃圾嗰個 我心諗唔係最垃圾就要吹奏都幾唔得閒喎

唔好再死雞撐飯蓋啦Yaki Wong

仲要特登jep jep jep打埋比你地睇
可唔可以唔好合理化你呢d冇教養既行為
唔係攻擊你d乜
老實講你真係好冇家教 係極度冇家教
呢d唔係乜餐桌禮儀，係你作為人既基本禮儀
諗住自嘲完就可以唔改呢d失禮既行為？
唔好講修養，你係冇教養到一個點

on9係咪扮好評㗎
食塊餅咁好痾 塊餅一定落撚左瀉藥

忍唔住留言 yaki wong條死mk妹幾時死 呢啲社會垃圾 老點人靠食塊死人餅減肥 係咁易 呀minnie欣宜就唔會肥啦 仆佢個街 滿口歪理妖言惑眾 上ig見到啲鋪頭成日賣埋晒啲唔知邊到來源嘅減肥藥 然後同人講自己狂食都瘦到 真係心諗屌你老母食多啲早啲死啦仆街

傳銷狗

仲話無化學野wo 陣間check到有應該要報海關拉撚左佢條仆街 呢啲mk妹真係靠偷呃拐騙賺錢 仲以為自己人生導師 無撚野下話

痴線誇張到

不如yaki邀請下minnie食

唔知佢有無交稅呢

如果瘦到應該有說服力好多

香港唔係無好youtuber
係有但無人珍惜姐
淨係討論啲唔好既
Dislike就識俾
睇過好既youtuber又有無俾過like人啊？
之前都有人推過好既youtuber
但又咪係話人打手
我唔睇化妝
但因為想支持本地youtuber都有訂閱
但始終都係無人識
結果人地宜家咪唔出片囉
平時就follow開beggar
有咩story都第一時間po上嚟
明明唔鍾意又要睇
間接令到人地紅
但又唔支持啲未出名既youtuber
幾有心做無人支持都拍唔落去啦
怪得邊個？
娛樂youtuber又淨係睇啲一味嘻嘻哈哈當有趣既youtuber
乜鬼屎萊姆、波仔
啲片又無聊又垃圾都咁多人睇
之前勁多人吹奏既lizzy daily、ming sze
明明啲片無聊又無營養
一個擺條仔出嚟on9當有趣
一個擺個b出嚟mk妹扮良家婦女
咪又係勁多人睇
唔好再話香港無好youtuber啦
係香港人根本鍾意睇垃圾

其實我本身係Estee Lauder好多年用戶，
我覺得唔係賣廣告既問題，
問題係點解要送咁多免費產品出去比呢D 2打6用？
咁對我地呢D真金白銀買返黎用既顧客公平咩？

好嬲啊 ， 真係阿豬阿狗都收到佢D免費產品

名我就唔開啦
費事俾人話打手
之前有人po過上嚟
得1,2個討論就無左
我有睇過下啲片
講得幾好幾有心拍片
個妝靚唔靚我唔識睇
但我女朋友話化得好過啲beggar多多聲
但咪又係無人識

有冇tips咩名

咁你post上黎個目的係乜

J字頭

純粹想講下有好多好youtuber
係香港人唔識珍惜姐
開名又話打手
唔開名又話post得無價值
所以咪話香港樂壇又好youtube又好
唔係無好嘢只係無人珍惜

睇佢成分係一堆果乾果仁，呢度都一堆果糖啦
同我話一日一蘋果，都柯到屎排毒 仲要有飽肚感，肚餓就食蘋果啦 實瘦到架
佢賣$300一盒
我買12個蘋果都唔洗$100

crop圖crop淨少少你都唔自己估吓叫人情何以堪

化到咁都好意思出post?

補多張

間新公司係咪賣yaki賣緊個d野？？？

識都唔識 點珍惜
仲要得千三個人subscribe
留返你孤芳自賞啦

Pkj永遠係我個人最憎beggar no.1
花咁多時間洗底不如認認真真道歉
雖然屎盆抄人抄得好柒 又以為自己大明星
但都唔會咁黑心出個inside joke story黎笑鳩人
大陰唇心機係重到係隔住個mon都覺得心寒

我地唔值得擁有咁高質既kol

嘩屌

大佬b其實係奇蹟，可以徹底收皮

簡單黎講，咪只係健康d嘅energy bar，咁點解要賣咁貴

Agger 兩件垃圾嚟講 極度造作嘅pkj仲嘔心過屎盤

唔賣咁貴 點有錢去旅行

不如一齊放長雙眼睇下今次可以堅持幾耐 會唔會搵夠錢去旅行就唔賣 賣其他嘢害人

一定會
賣幾個月，啲妹妹開始發覺食完一排原來瘦唔到既，到時都無得報仇

一定好有說服力

大家唔好唔記得pkj最識就係扮嘢，由以前扮哂乖乖女形象為咗痴騎師ex，明明唔鍾意騎馬，為咗ex扮哂鍾意馬，到分手啦，就影自己掉咗套馬衫，仲好型咁打咗句#I don't ride, I draw. rubbish 單憑佢一人講到ex好差，話自己當眾跪地喊哂口，騎師都唔要佢，又講到Natalie係第三者咁。

讀u個陣抄畫抄咗無數次就唔提啦 分完手之後開始八婆形象，講到女人要愛自己，自己一個都可以過得好好，但就成日叫春，樹熊同熊貓應該大家都記得咩事 然後不停攞ex嘅嘢出嚟數臭人地，着衫開始暴露，係唔係都露對奶出嚟，然後ig開live話好想縮胸，好唔鍾意自己大波 有人搵到佢玩tinder，佢就話個號係人地扮佢 keep返純情形象

到之後俾人發現佢抄Jenn Im，一開頭就扮可憐話自己係fan girl，見佢著得靚先買哂返嚟，又no shame咁，見多人話佢，轉個頭開live串柒柒咁話有邊個人唔會抄人着衫啊 你班hater好煩
之後識咗班有錢frd，又要改下形象，扮哂有儀態，衣著大量名牌。然後走去讀下個心理學興趣班，扮哂有學識咁，得閒就講下自己係introvert 明明以前成日撩鬼仔鬼妹出街，突然introvert咗，仲有打嘴唔認個單嘢

有人話佢出片多，講真啊，佢做全職youtuber嘅話唔係正常咩？如果唔勤力點過貴婦生活，佢d片營養價值唔講啦，妝片化到條條都差唔多，d技巧咪又係睇完外國youtuber再自己拍一條 最新條片個唇妝又係見人地明星化完好靚，照copy教返你地，如果係咁我洗鬼睇你教咩，睇外國youtuber都得啦，拍得多片，但原創性又唔係高有咩用

有心計

實係咁啦 之前賣賣下con又賣泳衣賺左筆就周圍去
到依家賣d所謂減肥餅
大家睇下佢遲啲又去邊度旅行啦
買佢啲餅嘅妹妹仔sponsor佢㗎

乜都係假 最緊要係可以呃妹妹仔錢去旅行

我覺得energy bar都可信過呢啲失驚無神好hit嘅野 同n年前果啲咩snail white同爆水神器一樣 我全部都唔信 全部都係靠埋啲不良宣傳手法呃人 我另願日日做運動

蝸牛MASK應該大把人仲有成罐係屋企發霉，果時明明個個都話好用

Snail white 全盛時期賣到 $3xx以上，依家萬寧$1xx就有

Snail White第一期嗰陣係幾好用
但之後再買好明顯質地已經唔同左
同一開始嗰批比無晒效果

個陣細個都被氹到買左snail white 即時效果係好好，但訓醒就無左，後尾好似睇新聞話好多水銀定唔知咩成份

我之前都有買過黎用
用嗰排係會白左，但塊臉會好膠，仲有陣味
用左半盒冇再用

pkj今期又冇做乜野 你自己最憎佢咪最憎佢囉 有野狙擊先出嚟屌人啦 依家狙擊緊屎盆呀 咪撚轉移焦點啦 明明垃圾屎盆仲早過pkj抄人 到到依家都未整得死佢 唔係又俾佢走得甩呀
垃圾農民跟尾狗屎盆 我最撚憎永遠係你呀 咪以為可以借人轉移視線 你就可以唔SPEAK UP呀 狙撚到你喊住道歉 睇到未？

絲打咁又未必係孤芳自賞嘅
我呢年都睇多左一堆幾千至萬幾sub嘅新YouTuber 可以因爲時間短所以未有太多sub姐
不過內容真係拍得有心過出左名嗰啲beggars

唔係啊 唔係好明佢英文嗰part最後講乜

［突發] Tina Wong開live

其實佢呀Eli呀，其他二線個d youtuber都收收地皮...

痴線 明明就係energy bar

塊面方到呢

我都記得我買過 搵親友係泰國買返黎
印象中覺得ok 不過好似有報道話有有害成份 就無再回購啦

Samantha 成日係ig提佢
佢未出樣都有廣告有禮收
佢自己做代購又收埋產品 宜家啲igshop 真係多材多藝

繼續推到屎盆speak up為止
唔好以為走得甩

哇，整容失敗？
同以前唔同咗樣
蘋果肌乜事
好似saw

個鼻怪怪地 成個樣好似走走地樣咁
唔知係張圖衰定點啦
我冇禁入去睇
但搵佢賣廣告一啲說服力都冇

佢教人用茶樹油敷面 搞到viewer爛面點計

佢youtube del哂所有hate comment
所以表面上冇咁多人憎佢
利申: 留親都會冇咗

點解冇人講過HeyJenniFa？

有d似公廁雅

屌過啦，做左一陣空姐就成日空姐談

成日拎空姐個名黎打飛機賣廣告
化妝又差 不值一提

33啦佢

30歲都冇 個樣殘到成個啊婆咁 仲要染埋啲好唔襯佢嘅髮色

好似仲有絲打爆料話佢厚面皮長住男朋友屋企

佢男朋友住康樂園喎
佢大部分片都係男朋友房拍 所以啲人以為佢屋企有錢

原來得33乍
咁佢真係要努力抗衰老

其實好多33仲好靚

已經唔係keep唔keep到問題
佢不嬲個樣都殘架啦
但宜家係日久失修咁款

唉 絲打可唔可以唔好比陳庚佑冇咗件事
睇佢個款都係想扮冇事發生過
諗住叼淡件事就算 仲speak咩up...
懷疑有打手喺度扯開話題
如果唔做啲嘢嘅話 好快大家會淡忘件事
Spoon chan 又好彩走得甩
佢之前做過咁多柒野都冇事
今次又一樣咁好彩？

但講真既 我覺得咁多個黎講bethni係叫做最好架啦
可惜依家生完少左拍片

溫馨提示
呢度只係得佢抄pkj
都未計Tina wong
Spoon chan
想知道你係咪覺得自己畀人屈？
你打算點speak up

想知道你有咩睇法
唔好同我講話你哋咁啱就同一個風格
之前抄Tina wong又係咁講
完全唔覺得自己有問題
宜家轉左抄第二個？又係咁啱同一個風格？
十幾廿套抄足喎 點計先？
唔理其他人有幾乞人憎啦
Spoon chan 你最好搞掂呢單野先

咪係
陳庚佑真係最乞人憎
連啲打手都特別乞人憎

認左罪俾人判左 受到應有嘅懲罰嗰啲先叫做更新人士
呢d beggar 做錯野笑笑口扮睇唔到等件事掉淡扮冇野唔叫更新人士 比咩機會佢洗底

屌 抄到足…
果期真係以為自己認錯係pkj

M.A.C 班pr係咪幫自己brand倒緊米
睇完都唔想買新collection

化死人妝

Spoon嗰啲已經係病態，日日去mon住人地著咩之後搵返相似/同一套3去抄人 仲好意思話自己係influencer... 係抄都抄遠啲大佬

唔好咁講
化死人妝果啲好專業架

開個狙擊po推到佢上熱門啦

唔係最差 但都不能蓋過佢以前做過嘅衰野

抄到咁 佢都幾厚面皮

好似由30開到32但屎盆仍然都係未speak up
快啲開個新post照要黎狙擊臭西冇文化yaki同埋copy cat屎盆啦

防腐劑都係化學野啦
條友真係唔識架喎...